<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Поврзувањето преку WLAN не успеа</string>
    <string name="connected_via_wfa">Поврзано преку помошник за WLANsmile</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN е исклучен.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN се исклучи.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN е со една лента.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN е со две ленти.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN е со три ленти.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Сигналот за WLAN е полн.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управување со WLAN, Bluetooth, авионски режим, мобилни мрежи и VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Помошник за WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s управува со уредот и не дозволува менување или бришење на оваа WLAN мрежа. За повеќе информации, контактирајте со администраторот.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Вклучи WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Поставки за WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Одбери WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Избери WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не користете WLAN мрежа освен ако има добра интернет конекција</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Автоматски користете отворена WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Дозволете помошникот за WLAN автоматски да се поврзува со отворени мрежи со висок квалитет</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">За да се подобри точноста на локацијата, системските апликации и услуги сѐ уште може да скенираат WLAN мрежи. Ова може да го измените во LINK_BEGINпоставките за скенирањеLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Задржи го WLAN вклуч. при мирув.</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">Вклучена WLAN при мирување</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизирање на WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Намали го користењето на батеријата кога е вклучен WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Огр. бат. за корист. на WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Префрли се на мобилни податоци ако WLAN го губи пристапот до интернет.</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">За да ги видите достапните мрежи, вклучете WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пребарување WLAN мрежи…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Немате дозвола да ја изменувате WLAN мрежата</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Поставување заштитено со WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Притиснете го копчето „Заштитено поставување на WLAN“ на рутерот. Може да е наречено „WPS“ или да е означено со овој симбол:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Внесете PIN %1$s на WLAN рутер. Поставувањето може да потрае две минути за да се заврши.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Поврзано со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"За да се подобри прецизноста на локацијата и за други намени, %1$s сака да го вклучи скенирањето за мрежи, дури и кога WLAN е исклучено.

Дозволете го ова за сите апликации што сакаат да скенираат?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ПРЕДУПРЕДУВАЊЕ: може да направите дополнителни трошоци за податоците на мрежниот оператор.

Поставувањето на телефонот може да бара значителна мрежна активност."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Доколку го прескокнете WLAN:

"<li>Телефонот нема да има интернет-конекција.</li>"

"<li>Нема да добивате софтверски ажурирања сѐ додека не се поврзете на интернет.</li>"

"<li>Во моментов не може да ги активирате функциите за заштита на уредот.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефонот не може да се поврзе на WLAN мрежата.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Поставки за WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN фреквенциски групи</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Поставки за WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Портабл WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Жешко место за WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Корист. моб. пов. за обез. мре. на WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Грешка на портабл WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Конфигурир. „жешко“ место WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Постав. жешко место за WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Пре. ж.м. за WLAN на AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s портабл WLAN „жешко“ место.
Безбедност: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Режим – повикување преку WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Користете повикување преку WLAN за да им го зголемите квалитетот на повиците во местата каде што мрежната покриеност е слаба.
 
Цена
Контактирајте со обезбедувачот на услуги за да добиете информации за трошоците при повикување преку WLAN.
 
Забелешки за повикувањето преку WLAN
Бидете во опсегот на WLAN мрежата за да користите повикување преку WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC адреса</string>
    <string name="reset_network_desc">"Ова ќе ги ресетира сите мрежни поставки, вклучувајќи и:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Мобилни податоци</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Да се промени помошникот за WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Користи GPS, WLAN, Bluetooth или мобилни мрежи за утврдување на локацијата</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Користи WLAN, Bluetooth или мобилни мрежи за утврдување на локацијата</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Скенирање на WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">За да ја подобрите локацијата, дозволете системските апликации и услуги да откриваат WLAN мрежи во секое време.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Локацијата е одредена од WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Овозможи преопширно пријавување WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агресивно предавање податоци од WLAN на мобилен</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Секогаш дозволувај WLAN скенирање во роаминг</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Зголеми WLAN ниво на пријавување, прикажи по SSID RSSI во WLAN бирач</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Кога е вклучено, WLAN ќе биде поагресивно при предавање на поврзувањето со податоци на мобилната мрежа при слаб сигнал на WLAN.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Дозволи/Забрани WLAN скенирање во роаминг според количината на постоечкиот податочен сообраќај на интерфејсот.</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Секогаш држи го активен мобилниот интернет, дури и при активно WLAN (за брзо префрлување мрежа).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN на време</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN на време</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работи</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN пакети се испратени</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN пакети се примени</string>
    <string name="battery_action_wifi">Поставки за WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Батерија користена од WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Исклучете го WLAN кога не го користите или кога не е достапен</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Ажурирање на поставката на WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Резервна копија на апликациските податоци, лозинките за WLAN и другите поставки на серверите на Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Да се прекине правењето резервни копии на лозинките за WLAN, обележувачите и другите поставки и апликациски податоци и да се избришат сите копии на серверите на Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Дали да се престане со создавање резервна копија на податоците на уредот (како што се лозинки за WLAN и историја на повикување) и податоците за апликациите (како што се поставки и датотеки што ги складирале апликациите) и да се избришат сите копии на Диск на Google?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматски создајте резервна копија на податоците на уредот (како што се лозинки за WLAN и историја на повици) и податоците за апликациите (како што се поставки и датотеки кои ги складирале апликациите) од далечина.

Откако ќе вклучите автоматско создавање резервна копија, податоците за уредот и апликациите повремено се зачувуваат на далечина. Податоците за апликацијата може да бидат секакви податоци кои ги зачувала апликацијата (според поставките на програмерот), вклучувајќи потенцијално чувствителни податоци како што се контакти, пораки и фотографии."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Поставување на WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Поврзете се со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Поврзување со WLAN мрежа %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Поврзано со WLAN мрежа %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Не може да конфигурирате EAP WLAN конекција при поставувањето. По поставувањето, може да го направите тоа во Поставки > Безжично и мрежи.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Допри <b>Следно</b>" за да продолжите со поставување.

Допрете "<b>Назад</b> за да се поврзете со различна WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Прикажи WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Сокриј го WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Постави ограничување за WLAN податоци</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ако ограничите позадински мобилни податоци, некои апликации и услуги нема да работат освен ако сте поврзани со WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ако ограничите мобилни податоци во заднина, некои апликации и услуги нема да се извршуваат освен ако не сте поврзани на WLAN.

Поставката важи за сите корисници на телефонот."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Одберете ги WLAN мрежите кои се мобилни „жешки“ места. Апликациите може да бидат ограничени во користење на овие мрежи кога се во позадина. Апликациите може и да предупредат пред користење на овие мрежи за големи преземања.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN мрежи со ограничени податоци</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">За да изберете мрежи со ограничен пренос на податоци, вклучете WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Создајте дополнителни корисници за да го споделите уредот со другите. Секој корисник има сопствен простор што може да го приспособува со сопствени апликации, заднини и така натаму. Корисниците може и да приспособуваат поставки на уредот што се однесуваат на сите, како што е WLAN.

Кога додавате нов корисник, тој треба да го постави својот простор.

Секој корисник може да ажурира апликации за сите други корисници."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобилна мрежа</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволи измени во поставките за WLAN и мобилна мрежа</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Поставете WLAN ознака за NFC</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA-режимот вклучува:

• Продолжено мирување
Ја штеди енергијата додека екранот е исклучен со привремено исклучување на WLAN. Повеќето апликации ќе бидат неактивни.
Уредот ќе функционира нормално додека екранот е вклучен.
Доколку сакате некои апликации да бидат активни додека продолженото мирување е вклучено, додајте ги во листата со апликации активни при мирување.

• Продолжено користење
Ја штеди енергијата додека уредот се користи со ограничена хардверска изведба."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Исклучи WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Ги исклучува мобилните податоци и WLAN кога екранот е исклучен</string>
    <string name="usm_descr">"Ultra STAMINA-режимот значително ќе го продолжи рокот на траење на батеријата. Може да го користите кога не може да го наполните уредот подолго време.

Достапни ќе бидат само неколку основни функции, како што се Телефон и Пораки. Допрете „повеќе информации “ за повеќе детали.

Интернет-конекцијата преку WLAN и мобилните податоци ќе биде исклучена."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Ultra STAMINA-режимот значително ќе го продолжи рокот на траење на батеријата. Имајте предвид дека интернет-конекцијата преку WLAN и мобилни податоци ќе се исклучи. Почетниот екран ќе се замени со почетен за Ultra STAMINA-режим.

Достапни апликации во Ultra STAMINA-режимот"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN е вклучен. Одберете ја мрежата од листата.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Ќе се прекинат сите тековни WLAN операции како што се пренесување медиуми, ажурирање софтвер на телефонот, правење резервнa копија и обнова.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Се чека WLAN конекција</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматски поврзи се на достапните мрежи на Passpoint кога WLAN е вклучен</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Постави и управувај со преносно WLAN „жешко“ место</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Пост. за прен. WLAN жешко место</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN од China Telecom е поврз.</string>
    <string name="cw_network_priority">Приор. WLAN од China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">WLAN мрежите од China Telecom ќе имаат приоритет над другите мрежи WLAN во поврзувањето</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не може да се поврзе со WLAN мрежите од China Telecom бидејќи сообраќајот на податоци е исклучен. Да се вклучи сообраќајот на податоци веднаш?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Инстал. сертификати WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN на локацијата</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматско поврзување со „жешко“ место WLAN на AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Ав.повр. со WLAN - AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Промени сертификат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Поставки за WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Обезбедено со WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Обезбедено со WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Својот уред може да го користите како мобилно „жешко“ место. Тоа им овозможува на другите уреди (најмногу 10) да се поврзат со него преку WLAN мрежа. Поврзаните уреди ќе имаат пристап до интернет преку вашата мобилна мрежна конекција. Мобилното „жешко“ место користи мобилни податоци и може да настанат дополнителни трошоци.

Мобилното „жешко“ место троши повеќе енергија. Поврзете го уредот во штекер за да го продолжите траењето на батеријата."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Постави мрежа WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"STAMINA-режимот ја штеди енергијата на батеријата со прилагодување на поставките на уредот. Може да одберете апликации што ќе работат со намалена функционалност за време на режимот на мирување. (Ова ќе ви помогне да заштедите енергија бидејќи повеќето апликации ја трошат батеријата и кога се во режим на мирување.)

Исклучени функции за одбраните апликации:
- WLAN
- Мобилни податоци
- Тајмер

Светлото за известување свети во иста боја за сите апликации и со иста зачестеност за време на режимот на мирување.

STAMINA-режимот се деактивира кога го контролирате уредот."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"WLAN мрежата на којашто сте поврзани не е поврзана на интернет.

За автоматски да се префрлите на мобилната мрежа кога ова ќе се случи, вклучете го Избегнувај лоши WLAN конекции во Напредни поставки на WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Нема WLAN интернет конекција</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Избегнувај лоши WLAN конекции</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Користете ја мобилната мрежа секогаш кога WLAN мрежата на којашто сте поврзани нема интернет конекција (Може да настанат трошоци за користење податоци.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Лозинката за WLAN не е прифатена. Проверете ја и обидете се повторно.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Одберете мрежа доколку сакате да се поврзете на WLAN сега.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Постави WLAN</string>
</resources>
