<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Kegagalan Sambungan WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Terhubung melalui Asisten WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN mati.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN terputus.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN satu baris.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN dua baris.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN tiga baris.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Sinyal WLAN penuh.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Kelola WLAN, Bluetooth, mode pesawat, jaringan seluler, &amp; VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s mengelola perangkat dan tidak mengizinkan pengubahan atau penghapusan jaringan WLAN ini. Untuk informasi selengkapnya, hubungi administrator.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Hidupkan WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Setelan WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Pilih WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Pilih WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Jangan gunakan jaringan WLAN kecuali sambungan internetnya baik</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Gunakan WLAN terbuka secara otomatis</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Izinkan Asisten WLAN tersambung otomatis ke jaringan terbuka yang ditentukan berkualitas tinggi</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Untuk meningkatkan akurasi lokasi, aplikasi dan layanan sistem tetap dapat memindai jaringan WLAN. Anda dapat mengubahnya di LINK_BEGINsetelan pemindaianLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Terus hidup WLAN selama tidur</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN aktif saat mode tidur</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Pengoptimalan WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalkan penggunaan baterai saat WLAN aktif</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Batasi penggunaan baterai oleh WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Beralih ke data seluler jika WLAN kehilangan akses internet.</string>
    <string name="wifi_access_points">Jaringan WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Untuk melihat jaringan yang tersedia, aktifkan WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Mencari jaringan WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Anda tidak memiliki izin untuk mengubah jaringan WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Penyiapan WLAN yang Dilindungi</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Tekan tombol WLAN Protected Setup di router. Ini dapat disebut \"WPS\" atau ditandai dengan simbol ini:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Masukkan PIN %1$s pada router WLAN Anda. Penyiapan perlu hingga dua menit sampai selesai.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Tersambung ke jaringan WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Untuk meningkatkan ketepatan lokasi dan untuk tujuan lainnya, %1$s ingin mengaktifkan pemindaian jaringan, bahkan saat WLAN sedang tidak aktif.

Izinkan hal ini untuk semua aplikasi yang ingin memindai?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"PERINGATAN: Anda mungkin akan dikenai tagihan data penyedia layanan tambahan.

Ponsel mungkin memerlukan aktivitas jaringan yang signifikan."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Jika Anda mengabaikan WLAN:

"<li>Ponsel tidak akan memiliki sambungan Internet.</li>"

"<li>Anda tidak akan mendapatkan pembaruan perangkat lunak hingga tersambung ke Internet.</li>"

"<li>Anda tidak dapat mengaktifkan fitur perlindungan perangkat saat ini.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Ponsel tidak dapat menyambung ke jaringan WLAN ini.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Setelan WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Pita frekuensi WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Setelan WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Hotspot WLAN portabel</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Gunakan sambungan seluler untuk memberikan jaringan WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Galat hotspot WLAN portabel</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurasi hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Penyiapan hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Hotspot WLAN portabel AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s hotspot WLAN portabel
Keamanan: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Mode panggilan WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Gunakan panggilan WLAN untuk meningkatkan kualitas panggilan di tempat dengan jangkauan jaringan yang buruk.
 
Biaya
Untuk informasi tentang biaya panggilan WLAN, hubungi penyedia layanan Anda.
 
Catatan untuk panggilan WLAN
Untuk tetap berada di panggilan WLAN, pastikan Anda tetap berada dalam jangkauan WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">alamat MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Tindakan ini akan menyetel ulang semua setelan jaringan, termasuk:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Data seluler</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Ubah WLAN Assistant?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Gunakan GPS, WLAN, Bluetooth, atau jaringan seluler untuk menentukan lokasi</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Gunakan WLAN, Bluetooth, atau jaringan seluler untuk menentukan lokasi</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Pemindaian WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Meningkatkan akurasi lokasi dengan mengizinkan aplikasi dan layanan sistem untuk mendeteksi jaringan WLAN kapan saja</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokasi ditentukan oleh WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Aktifkan Pencatatan Log Panjang WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Pengalihan WLAN Agresif ke data Seluler</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Selalu izinkan Pemindaian Roaming WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Tingkatkan level pencatatan log WLAN, tampilkan per SSID RSSI di Pemilih WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Jika diaktifkan, WLAN akan menjadi lebih agresif dalam mengalihkan sambungan data ke Seluler saat sinyal WLAN lemah</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Izinkan/Larang Pemindaian Roaming WLAN berdasarkan jumlah lalu lintas data yang ada di antarmuka</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Selalu aktifkan data seluler, meski WLAN aktif (agar jaringan beralih dengan cepat).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Waktu WLAN hidup</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Waktu WLAN hidup</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN berjalan</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Paket WLAN dikirim</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Paket WLAN diterima</string>
    <string name="battery_action_wifi">Setelan WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterai digunakan oleh WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Nonaktifkan WLAN ketika tidak digunakan atau tidak tersedia</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Memperbarui setelan WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Mencadangkan data apl, sandi WLAN, dan setelan lainnya ke server Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Berhenti mencadangkan sandi WLAN, bookmark, setelan lain, dan data aplikasi, serta menghapus semua salinan pada server Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Berhenti mencadangkan data perangkat (seperti sandi WLAN dan riwayat panggilan) dan data aplikasi (seperti setelan dan file yang disimpan oleh aplikasi), serta hapus semua salinan di Google Drive?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Otomatis cadangkan data perangkat (seperti sandi WLAN dan riwayat panggilan) dan data aplikasi (seperti setelan dan file yang disimpan oleh aplikasi) dari jarak jauh.

Jika Anda mengaktifkan cadangan otomatis, data perangkat dan aplikasi secara berkala disimpan dari jarak jauh. Data aplikasi dapat berupa data apa saja yang telah disimpan oleh aplikasi (menurut setelan pengembang), termasuk data yang berpotensi sensitif seperti kontak, pesan, dan foto."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Penyiapan WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Tersambung ke jaringan WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Menyambungkan ke jaringan WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Tersambung ke jaringan WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Anda tidak dapat mengonfigurasi koneksi WLAN EAP selama penyiapan. Setelah penyiapan, Anda dapat melakukannya di bagian Setelan > Nirkabel &amp; jaringan.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Sentuh <b>Berikutnya</b>" untuk melanjutkan penyiapan.

Sentuh "<b>Kembali</b> untuk menyambung ke jaringan WLAN yang berbeda.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Tampilkan WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Sembunyikan WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Setel batas data WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jika Anda membatasi data latar belakang seluler, beberapa aplikasi dan layanan tidak akan berfungsi kecuali jika Anda terhubung ke jaringan WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jika Anda membatasi data seluler latar belakang, beberapa aplikasi dan layanan tidak akan berfungsi kecuali Anda tersambung ke WLAN.

Setelan ini memengaruhi semua pengguna di ponsel ini."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Pilih jaringan WLAN yang hotspot seluler. Aplikasi dapat dibatasi dari menggunakan jaringan ini ketika berada di latar belakang. Aplikasi juga dapat memperingatkan sebelum menggunakan jaringan ini untuk unduhan yang besar.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Jaringan WLAN terukur</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Untuk memilih jaringan terukur, nyalakan WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Anda dapat berbagi perangkat ini ke orang lain dengan membuat pengguna tambahan. Setiap pengguna memiliki ruang sendiri, yang dapat disesuaikan dengan aplikasi, wallpaper, dan lain sebagainya. Pengguna juga dapat mengatur setelan perangkat seperti WLAN yang memengaruhi semua pengguna

Saat Anda menambahkan pengguna baru, maka pengguna tersebut perlu menyiapkan ruangnya.

Pengguna mana pun dapat memperbarui aplikasi untuk semua pengguna lainnya."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN dan Seluler</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Memungkinkan modifikasi setelan WLAN dan Seluler</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Siapkan Tag NFC WLAN</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Mode STAMINA meliputi:

• Siaga diperpanjang
Menghemat daya saat layar mati dengan sementara menonaktifkan WLAN. Sebagian besar aplikasi akan nonaktif.
Saat layar aktif, perangkat Anda akan berfungsi secara normal.
Jika Anda ingin beberapa aplikasi tetap aktif ketika siaga Diperpanjang diaktifkan, tambahkan aplikasi ke daftar Aplikasi aktif di siaga.

• Pemakaian diperpanjang
Menghemat daya saat perangkat Anda sedang digunakan dengan membatasi kinerja perangkat keras."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN nonaktif</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Menonaktifkan data seluler dan WLAN ketika layar nonaktif</string>
    <string name="usm_descr">"Mode Ultra STAMINA akan memperpanjang masa pakai baterai secara signifikan. Ini bisa digunakan saat Anda tidak bisa mengisi daya perangkat dalam waktu yang lama.

Hanya beberapa fungsi dasar seperti Ponsel dan Olah Pesan dapat tersedia. Ketuk \"Info selengkapnya\" untuk rincian lebih lanjut.

Catat bahwa sambungan Internet melalui WLAN dan data Seluler akan dinonaktifkan."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Mode Ultra STAMINA akan memperpanjang masa pakai baterai secara signifikan. Perhatikan bahwa sambungan melalui WLAN dan Data seluler akan dinonaktifkan. Layar utama Anda akan dialihkan ke layar Utama mode Ultra STAMINA.

Aplikasi yang tersedia dalam mode Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN diaktifkan. Pilih jaringan Anda di dalam daftar.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Setiap operasi WLAN yang sedang berlangsung seperti transfer media, pembaruan perangkat lunak ponsel, merekam cadangan dan mengembalikan akan terganggu</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Menunggu sambungan WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Sambungkan otomatis ke jaringan Passpoint yang tersedia saat WLAN aktif</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Buat &amp; kelola hotspot WLAN portabel</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Setelan hotspot WLAN portabel</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN China Telecom tersambung</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioritas WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Jaringan WLAN China Telecom akan diprioritaskan dibanding jaringan WLAN lain dalam sambungan</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Tidak dapat menyambung ke jaringan WLAN China Telecom karena lalu lintas data dinonaktifkan. Aktifkan lalu lintas data sekarang?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instal sertifikat WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN berbasis lokasi</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Sambungkan otomatis ke Hotspot WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Smbung oto. WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Ubah sertifikat WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Setelan WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Diamankan dengan WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Diamankan dengan WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Anda dapat menggunakan perangkat untuk Hotspot Seluler. Hal ini mengizinkan perangkat lain (maksimum 10) untuk menyambung ke perangkat Anda lewat jaringan WLAN. Perangkat yang tersambung akan mendapatkan akses ke Internet melalui sambungan jaringan seluler Anda. Hotspot Seluler menggunakan data seluler dan bisa menimbulkan biaya tambahan.

Hotspot Seluler menghabiskan baterai lebih besar. Sambungkan perangkat ke steker untuk memperpanjang daya baterai."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Siapkan jaringan WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Mode STAMINA menghemat daya baterai dengan menyesuaikan pengaturan perangkat. Anda dapat memilih aplikasi untuk berjalan dengan fungsionalitas yang dikurangi selama mode tidur. (Ini akan membantu Anda menghemat daya karena sebagian besar aplikasi tetap menghabiskan daya bahkan selama mode tidur.)

Fungsi dinonaktifkan untuk aplikasi yang dipilih:
- WLAN
- Data seluler
- Timer

Lampu pemberitahuan untuk semua aplikasi berkedip dalam warna yang sama dan frekuensi yang sama selama mode tidur.

Mode STAMINA dinonaktifkan selama Anda mengontrol perangkat."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Jaringan WLAN yang tersambung dengan perangkat tidak tesambung ke Internet.

Untuk secara otomatis beralih ke jaringan seluler saat ini terjadi, aktifkan Hindari sambungan WLAN buruk di Setelan WLAN Lanjutan."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Tidak ada sambungan Internet WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Hindari sambungan WLAN buruk</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Gunakan jaringan seluler saat jaringan WLAN yang tesambung tidak memiliki sambungan Internet. (Pemakaian data dapat berlaku.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Kata sandi WLAN tidak diterima. Silakan periksa kata sandi dan coba lagi.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Pilih jaringan jika Anda ingin tersambung ke WLAN sekarang.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Menyiapkan WLAN</string>
</resources>
