<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Zlyhanie pripojenia WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Pripojené pomocou Asistenta WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">Sieť WLAN je vypnutá.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Sieť WLAN je odpojená.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Signál WLAN s jednou paličkou.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Signál WLAN s dvomi paličkami.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Signál WLAN s tromi paličkami.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Maximálny signál siete WLAN.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Spravovať sieť WLAN, rozhranie Bluetooth, režim V lietadle, mobilné siete a siete VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Aplikácia %1$s spravuje vaše zariadenie a nepovoľuje upravovanie alebo odstránenie tejto siete WLAN. Ďalšie informácie získate od svojho správcu.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Zapnúť sieť WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Nastavenia WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Vybrať sieť WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Vybrať sieť WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nepoužívať sieť WLAN, pokiaľ nemá dostatočne kvalitné internetové pripojenie</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automaticky používať otvor. siete WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Umožniť asistentovi WLAN automaticky sa pripojiť k otvoreným sieťam, ktoré určí ako vysokokvalitné</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Systémové aplikácie a služby môžu stále vyhľadávať siete WLAN, aby tak zlepšili presnosť polohy. Môžete to zmeniť v LINK_BEGINnastaveniach vyhľadávania zariadeníLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Nechať WLAN zap. v režime spánku</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN aktívne v režime spánku</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimalizácia WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizovať spotrebu batérie pri zapnutej sieti WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Obmedz. využitie batérie sieťou WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Prepínať na mobilné pripojenie, keď sieť WLAN nebude mať pripojenie k internetu</string>
    <string name="wifi_access_points">Siete WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Ak chcete zobraziť dostupné siete, zapnite rozhranie WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Prebieha hľadanie sietí WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemáte povolenie na zmenu siete WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Chránené nastavenie WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Na smerovači stlačte tlačidlo bezpečnostného nastavenia WLAN. Môže byť označené písmenami WPS alebo týmto symbolom:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">V smerovači siete WLAN zadajte kód PIN %1$s. Nastavenie môže trvať až dve minúty.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Pripojené k sieti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Aplikácia %1$s chce na zvýšenie presnosti určovania polohy a na iné účely zapnúť vyhľadávanie sietí a hľadať siete aj v prípade, že je vypnutá sieť WLAN.

Chcete túto možnosť povoliť všetkým aplikáciám, ktoré chcú vyhľadávať siete?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"UPOZORNENIE: Poskytovateľ služieb môže účtovať ďalšie poplatky za prenos dát.

Nastavenie telefónu môže vyžadovať zvýšenú sieťovú aktivitu."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Ak preskočíte pripojenie WLAN:

"<li>telefón sa nepripojí k internetu,</li>"

"<li>aktualizácie softvéru získate až po pripojení k internetu,</li>"

"<li>dočasne nebudete môcť aktivovať bezpečnostné funkcie zariadenia.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefón sa k tejto sieti WLAN nedokázal pripojiť.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Nastavenia siete WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenčné pásmo siete WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Nastavenia siete WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Prenosný prístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Prístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Poskytovať pripoj. k WLAN pomocou mobil. pripoj.</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Chyba prenosného prístupového bodu siete WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurovať prístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Nastavenie Prístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Prenos. hotspot WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s prenosný prístupový bod siete WLAN.
Zabezpečenie: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Volanie cez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Režim volania cez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Telefonovanie cez WLAN využijete na zvýšenie kvality hovorov na miestach so slabým signálom z mobilnej siete.
 
Cena
Informácie o poplatkoch za telefonovanie cez WLAN získate od mobilného operátora.
 
Poznámky k telefonovaniu cez WLAN
Ak chcete volať cez WLAN, musíte byť v dosahu siete WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresa MAC adaptéra WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Týmto resetujete nastavenia všetkých sietí, vrátane:

"<li>pripojenia WLAN,</li>"
"<li>mobilného pripojenia,</li>"
"<li>pripojenia Bluetooth.</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Zmeniť aplikáciu asistent pripojenia WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Na určenie polohy sa použije GPS, WLAN, Bluetooth alebo mobilné siete</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Na určenie polohy sa použije WLAN, Bluetooth alebo mobilné siete</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Vyhľadávanie sietí WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Vylepšite určovanie polohy tým, že systémovým aplikáciám a službám umožníte kedykoľvek rozpoznávať siete WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Poloha určená sieťou WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Povoliť prihlasovanie WLAN Verbose</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresívne prepájanie z WLAN na mobilné dátové pripojenie</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vždy povoliť funkciu WLAN Roam Scans</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Zvýšiť úroveň prihlasov. do WLAN, zobraziť na SSID RSSI v nástroji WLAN Picker</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Keď túto možnosť povolíte, WLAN bude s väčšou intenzitou odovzdávať dát. pripoj. na mob. sieť vtedy, keď bude slabý signál WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Povoliť alebo zakázať funkciu WLAN Roam Scans na základe objemu prenosu údajov v rozhraní</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Vždy ponechávať mobilné dáta aktívne, dokonca aj pri aktívnej sieti WLAN (na rýchle prepínanie sietí)</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Čas prevádzky siete WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Čas prevádzky siete WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Pripojenie k WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Odoslané WLAN pakety</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Prijaté WLAN pakety</string>
    <string name="battery_action_wifi">Nastavenie siete WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Využitie batérie pri pripojení k sieti WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Vypnite pripojenie WLAN, keď sa nepoužíva, alebo keď nie je k dispozícii</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Prebieha aktualizácia nastavenia siete WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Zálohovanie údajov aplikácií, hesiel sietí WLAN a ďalších nastavení na serveroch Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Zastaviť zálohovanie hesiel sietí WLAN, záložiek, ďalších nastavení a údajov aplikácií, a vymazať všetky kópie na serveroch Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Chcete zastaviť zálohovanie dát zariadenia (ako sú heslá WLAN a história hovorov) a dát aplikácií (ako sú nastavenia a súbory uložené aplikáciami) a vymazať všetky kópie na Disku Google?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automaticky vzdialene zálohujte údaje zariadenia (napr. heslá do sietí WLAN a históriu hovorov) a údaje aplikácií (napr. nastavenia a súbory uložené aplikáciami). 

Keď zapnete automatické zálohovanie, údaje zariadenia a aplikácií sa budú pravidelne vzdialene ukladať. Údaje aplikácie môžu byť ľubovoľné informácie uložené aplikáciou (na základe nastavení vývojára) aj potenciálne citlivé údaje, ako sú kontakty, správy a fotky."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Nastavenie siete WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Pripojenie k sieti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Prebieha pripájanie k sieti WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Pripojené k sieti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Počas inštalácie nie je možné konfigurovať pripojenie k sieti WLAN cez protokol EAP. Po inštalácii tak môžete urobiť v časti Nastavenie > Bezdrôtové pripojenie a siete.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Ak chcete pokračovať v nastavovaní, dotknite sa možnosti <b>Ďalej</b>".

Ak sa chcete pripojiť k inej sieti WLAN, dotknite sa možnosti "<b>Späť</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Zobraziť dáta siete WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Skryť WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nastaviť dátový limit siete WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ak obmedzíte mobilné údaje na pozadí, niektoré aplikácie a služby nebudú fungovať, pokiaľ nebudete pripojení k sieti WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ak obmedzíte mobilné dátové prenosy na pozadí, niektoré aplikácie a služby nebudú fungovať, kým sa nepripojíte cez WLAN.

Toto nastavenie ovplyvní všetkých používateľov tohto telefónu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Vyberte siete WLAN, ktoré sú mobilnými prístupovými bodmi. Pre aplikácie na pozadí môže byť používanie týchto sietí obmedzené. Aplikácie môžu tiež pred preberaním veľkých súborov pomocou týchto sietí zobraziť upozornenie.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Merané siete WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Ak chcete vybrať merané siete, zapnite sieť WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Toto zariadenie môžete zdieľať s inými ľuďmi tak, že vytvoríte ďalších používateľov. Každý používateľ má svoj priestor, ktorý si môže prispôsobiť pomocou aplikácií, tapety a pod. Môže tiež upraviť nastavenia zariadenia (napr. WLAN), ktoré ovplyvnia všetkých ostatných používateľov.

Keď pridáte nového používateľa, musí si nastaviť vlastný priestor.

Každý používateľ môže aktualizovať aplikácie všetkých ostatných používateľov."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Siete WLAN a mobilné siete</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Povolenie úpravy nastavení sietí WLAN a mobilných sietí</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nastavenie značky NFC (WLAN)</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Režim STAMINA zahŕňa:

• Rozšírený pohotovostný režim
Keď je obrazovka vypnutá, kvôli šetreniu energie sa dočasne vypne pripojenie WLAN. Väčšina aplikácií bude neaktívna.
Po zapnutí obrazovky bude zariadenie zas normálne fungovať.
Ak chcete, aby niektoré aplikácie zostali aktívne, aj keď je zapnutý rozšírený pohotovostný režim, pridajte ich do zoznamu aplikácií aktívnych v pohotovostnom režime.

• Rozšírené používanie
Kvôli šetreniu energie sa pri používaní zariadenia obmedzí činnosť hardvéru."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Vypnúť pripojenie WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Vypne prenos mobilných dát a WLAN, keď je vypnutá obrazovka</string>
    <string name="usm_descr">"Režim Ultra STAMINA výrazne predĺži životnosť batérie. Môžete ho použiť vtedy, keď nemôžete zariadenie dlhšiu dobu nabíjať.

K dispozícii budú iba niektoré základné funkcie ako telefonovanie a posielanie správ. Podrobnosti sa dočítate ťuknutím na Ďalšie informácie.

Upozorňujeme, že internetové pripojenie cez WLAN a mobilné dátové pripojenie budú vypnuté."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Režim Ultra STAMINA výrazne predĺži životnosť batérie. Internetové pripojenie cez WLAN a mobilné dáta sa vypne. Plocha sa prepne na plochu režimu Ultra STAMINA.

Aplikácie dostupné v režime Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Pripojenie WLAN je zapnuté. V zozname vyberte svoju sieť.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Prerušia sa všetky prebiehajúce WLAN operácie ako prenos médií, aktualizácia softvéru zariadenia, zálohovanie či obnovenie.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Čaká sa na pripojenie k sieti WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Ak je zapnuté WLAN, môžete sa automaticky pripájať k dostupným sieťam Passpoint.</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Nastavenie a správa prenosného prístupového bodu k sieti WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Nastaviť prenosný prístup. bod WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN od China Telecom je pripoj.</string>
    <string name="cw_network_priority">Upredn. WLAN od China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Siete WLAN od spoločnosti China Telecom sa uprednostnia pred inými pripojenými sieťami WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nepodarilo sa pripojiť k sieti WLAN od spoločnosti China Telecom, lebo prenos údajov je vypnutý. Chcete povoliť prenos údajov?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Inštalovať certifikáty WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN podľa polohy</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatické pripojenie k prístupovému bodu AT&amp;T siete WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Aut. prip. k AT&amp;T WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Zmeniť certifikát WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Nastavenie mech. WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Zabezpečenie: WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Zabezpečenie: WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Zariadenie môžete používať aj ako mobilný prístupový bod. Ostatné zariadenia (maximálne 10) sa tak k nemu budú môcť pripájať cez WLAN. Pripojené zariadenia budú mať prístup na internet cez vaše mobilné sieťové pripojenie. Mobilný prístupový bod využíva mobilné dátové pripojenie, za ktoré sa môžu účtovať dodatočné poplatky.

Mobilný prístupový bod využíva viac energie z batérie. Ak chcete predĺžiť životnosť batérie, zapojte zariadenie do elektrickej zásuvky."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Nastavenie siete WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Režim STAMINA šetrí energiu batérie úpravou nastavení zariadenia. V režime spánku môžete aplikácie používať s obmedzenou funkčnosťou. (Pomôže vám to šetriť batériu, pretože väčšina aplikácií spotrebúva batériu aj v spánkovom režime.)

Funkcie vypnuté pre vybrané aplikácie:
– WLAN,
– mobilné dátové pripojenie,
– časovač.

V režime spánku svieti indikátor upozornenia v rovnakej farbe a frekvencii pre všetky aplikácie.

Počas ovládania zariadenia sa režim STAMINA deaktivuje."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Sieť WLAN, ku ktorej ste pripojení, nemá spojenie s internetom.

Ak chcete v takýchto prípadoch automaticky prepnúť na mobilnú sieť, v rozšírených nastaveniach siete WLAN zapnite možnosť Prepnúť sieť pri výpadku WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Žiadne internetové pripojenie WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Prepnúť sieť pri výpadku WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Pri strate spojenia medzi sieťou WLAN a internetom sa automaticky zapne mobilná sieť. (Môžu sa účtovať poplatky za prenos dát.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Heslo WLAN nebolo prijaté. Overte ho a skúste to znova.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Ak sa chcete k sieti WLAN pripojiť teraz, vyberte sieť.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Nastavenie pripojenia WLAN</string>
</resources>
