<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Ошибка подключения WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Установлено подключение через Ассистента WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">Модуль WLAN отключен.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Модуль WLAN не подключен.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Уровень сигнала WLAN: слабый.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Уровень сигнала WLAN: средний.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Уровень сигнала WLAN: хороший.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Уровень сигнала WLAN: отличный.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управление WLAN, Bluetooth, режимом полета, мобильными сетями и VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Ассистент WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Приложение \"%1$s\", управляющее вашим устройством, запрещает удалять эту сеть WLAN и менять ее настройки. За подробной информацией обратитесь к администратору.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включить WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Выбрать WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Выбор сети WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не использовать сети WLAN с неустойчивым подключением к Интернету</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Подключаться к открытым сетям WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Разрешить ассистенту WLAN автоматически проверять открытые сети и подключаться к ним</string>
    <string name="wifi_select_assistant_dialog_title">Выбор ассистента WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Чтобы точнее определять местоположение, системные приложения и сервисы продолжат искать сети WLAN. Вы можете отключить эту функцию в LINK_BEGINнастройках сканированияLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">"WLAN включен в режиме сна "</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN в спящем режиме</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизация WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Экономить заряд аккумулятора при включенной WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Лимит расхода батареи (WLAN)</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Подключаться к моб. сети, если нет Интернета через WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Сети WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Чтобы просмотреть доступные сети, включите WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Поиск сетей WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас недостаточно прав для изменения параметров сети WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Безопасная настройка WLAN (WPS)</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Нажмите кнопку \"Безопасная настройка WLAN\" на маршрутизаторе. Она может называться WPS или быть отмечена этим символом:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введите PIN %1$s на маршрутизаторе WLAN. Для завершения настройки потребуется не более двух минут.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_ap_band_config">Диапазон частот WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Чтобы улучшить определение местоположения, а также для других целей приложению %1$s необходимо выполнять поиск сетей, даже если модуль WLAN выключен.

Разрешить поиск сетей всем приложениям?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ВНИМАНИЕ! Поставщик услуг может взимать дополнительную плату.

Настройка телефона может потребовать передачи большого объема данных по сети."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Если вы не настроите WLAN:

"<li>телефон не будет подключен к Интернету;</li>"

"<li>ПО не будет обновляться;</li>"

"<li>вы не сможете активировать защиту устройства.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефону не удалось подключиться к этой сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Частота WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Использовать мобильное подключение для доступа к сети WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Ошибка портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Настроить точку доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Настройка точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Портативная точка доступа WLAN %1$s.
Защита: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Звонки по WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Звонки по WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Используйте вызовы WLAN для улучшения качества вызовов в местах со слабым сигналом мобильной сети.
 
Стоимость
Для получения информации о тарифах на вызовы WLAN обращайтесь к поставщику услуг.
 
Примечания к функции вызовов WLAN
Для осуществления вызовов WLAN необходимо оставаться в зоне приема WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">МАС-адрес для сети WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"На устройстве будут сброшены все сетевые настройки, в том числе:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Мобильные данные</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="tether_settings_title_wifi">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Сменить ассистента WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Использовать GPS, WLAN, Bluetooth или мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Использовать WLAN, Bluetooth или мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Поиск сетей WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Для более точного определения местоположения разрешите системным приложениям и сервисам постоянно искать сети WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположение определено по WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Подробные сведения в журнале WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Переключать с WLAN на мобильную сеть</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Всегда включать поиск сетей WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">При выборе WLAN указывать в журнале RSSI для каждого SSID</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Принудительно переключаться на мобильную сеть, если сигнал WLAN слабый</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Включать или отключать поиск сетей WLAN во время передачи данных в зависимости от объема трафика</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Не отключать передачу данных по мобильной сети даже при активном WLAN-подключении (для быстрого переключения между сетями).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работает:</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Пакеты WLAN отправлены</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Пакеты WLAN получены</string>
    <string name="battery_action_wifi">Параметры WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Использование аккумулятора модулем WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Выключите модуль WLAN, если он не используется или сеть недоступна</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Обновление параметров WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Создать резервную копию данных приложений, паролей WLAN и других параметров на серверах Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Остановить резервное копирование паролей WLAN, закладок, других параметров и данных приложений, а также удалить все резервные копии с серверов Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Резервное копирование данных устройства (например, паролей сетей WLAN и журнала звонков), а также данных приложения (например, настроек и файлов) будет прекращено. Данные, скопированные на Google Диск, будут удалены. Продолжить?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматически копируйте данные устройства (например, пароли сетей WLAN и журнал звонков), а также сведения из приложений (например, настройки и файлы) в удаленное хранилище.

После того как вы включите резервное копирование, информация будет периодически сохраняться в удаленном хранилище. Обратите внимание, что данные приложений могут включать конфиденциальную информацию: контакты, сообщения, фотографии и другие сведения, сохраненные приложением на устройстве согласно настройкам разработчика."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройка WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Подключение к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Подключение к сети WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Во время установки нельзя настроить подключение к сети WLAN с защитой EAP. Вы можете сделать это позже в меню \"Настройки\" > \"Беспроводные подключения и сети\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Чтобы продолжить установку, коснитесь <b>Далее</b>".

Чтобы подключиться к другой сети WLAN, коснитесь "<b>Назад</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показывать WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Скрыть для WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установить ограничение данных WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Если ограничить передачу данных в фоновом режиме по мобильной сети, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Если ограничить передачу данных в фоновом режиме по мобильной сети, некоторые приложения и сервисы не будут работать без подключения к WLAN.

Настройки будут изменены для всех пользователей телефона."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Выберите сети WLAN, которые служат точками доступа к мобильной сети. Возможно, приложения не смогут использовать их для работы в фоновом режиме. Кроме того, перед загрузкой больших объемов данных может появляться предупреждение.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Сохраненные сети WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Для выбора сохраненных сетей включите WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Если вашим устройством пользуется кто-то еще, создайте на нем дополнительные профили. Владелец профиля может настроить его по своему вкусу, в том числе выбрать обои и установить нужные приложения. Кроме того, пользователи могут изменять общие для всех параметры устройства, например включать или отключать WLAN.

После создания профиля его необходимо настроить.

Обновлять приложения для всех профилей может любой пользователь устройства."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобильная сеть</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешить изменение параметров WLAN и мобильной сети</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">NFC-метка для настройки WLAN</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Режим STAMINA включает:

• Расширенный режим ожидания
Экономит энергию при выключенном экране, временно выключая модуль WLAN. Большинство приложений будут неактивны.
Когда экран включен, устройство работает в обычном режиме.
Если требуется, чтобы некоторые приложения оставались активными в расширенном режиме ожидания, добавьте их в список \"Приложения, активные в режиме ожидания\".

• Расширенное использование
Экономит энергию, ограничивая производительность устройства."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Выкл. WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Выключает мобильные данные и WLAN, если экран выключен</string>
    <string name="usm_descr">"Режим Ultra STAMINA значительно продлевает время работы аккумулятора. Используйте этот режим, если долго не будет возможности зарядить устройство.

Будут доступны только некоторые базовые функции, такие как смартфон и сообщения. Чтобы узнать больше, коснитесь \"Подробнее\".

Учтите, что подключение к Интернету через WLAN или мобильную сеть не будет работать."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Режим Ultra STAMINA позволяет значительно увеличить время работы аккумулятора. Подключение к Интернету через WLAN или мобильную сеть при этом недоступно. В режиме Ultra STAMINA используется особый вид главного экрана устройства.

Приложения, доступные в режиме Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Режим WLAN включен. Выберите вашу сеть в списке.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Все текущие операции подключения WLAN, такие как передача мультимедиа, обновление ПО телефона, резервное копирование и восстановление, будут прерваны.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Ожид. подключения к WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматически подключаться к сетям Passpoint, если сеть WLAN включена</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настройка и контроль портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Параметры точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">"Подкл. к WLAN China Telecom "</string>
    <string name="cw_network_priority">Приоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">При подключении сети WLAN China Telecom получат приоритет над другими сетями WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не удалось подключиться к сетям WLAN China Telecom, поскольку передача данных выключена. Включить передачу данных?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Установить сертиф. WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN с геолокацией</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматическое подключение к точке доступа WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Автоподкл. к WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Изменить сертификат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Параметры WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Защищено с помощью WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Защищено с помощью WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Вы можете использовать свое устройство в качестве мобильной точки доступа. Это позволит другим устройствам (максимум 10) подключиться к нему через сеть WLAN. Подключенные устройства получат доступ в Интернет через ваше подключение к мобильной сети. Мобильная точка доступа использует передачу мобильных данных, за что может взиматься дополнительная плата.

Мобильная точка доступа активно расходует заряд аккумулятора. Чтобы сохранить заряд аккумулятора, подключите устройство к розетке."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настройка сети WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Режим STAMINA помогает уменьшить расход заряда аккумулятора путем настройки параметров устройства. Вы можете выбрать приложения, которые будут работать с ограниченной функциональностью во время режима сна. (Это помогает сэкономить заряд аккумулятора, так как большинство приложений продолжают потреблять энергию даже во время режима сна.)

Функции, отключенные для выбранных приложений:
- WLAN
- Мобильные данные 
- Таймер 

Во время режима сна индикатор уведомления для всех приложений мигает одним и тем же цветом с одинаковой частотой.

Когда вы управляете устройством, режим STAMINA отключен."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Сеть WLAN, к которой вы подключены, не имеет соединения с Интернетом.

Для автоматического переключения на мобильную сеть включите опцию \"Избегать некачественных подключений WLAN\" в меню \"Расширенные параметры WLAN\"."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Отсутствует WLAN-подключение к Интернету</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Избегать некачественных подкл. WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Используйте мобильную сеть, если сеть WLAN, к которой вы подключены, не имеет соединения с Интернетом. (Может взиматься плата за передачу данных.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Пароль WLAN не был принят. Проверьте пароль и повторите попытку.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Выберите сеть, если требуется подключиться к WLAN.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Настроить WLAN</string>
</resources>
