<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Błąd połączenia WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Połączono przez Asystenta WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">Łączność WLAN wyłączona.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Rozłączono z siecią WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Jeden pasek łączności WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Dwa paski łączności WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Trzy paski łączności WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Pełny sygnał łączności WLAN.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Zarządzaj WLAN, Bluetooth, trybem samolotowym, sieciami komórk. i VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Asystent WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Twoim urządzeniem zarządza aplikacja %1$s, która wyłączyła modyfikowanie i usuwanie tej sieci WLAN. Aby uzyskać więcej informacji, skontaktuj się z administratorem.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Włącz WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Wybierz sieć WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Wybierz WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nie łącz z siecią WLAN, jeśli połączenie z Internetem nie jest dobre</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Używaj otwartych sieci WLAN automatycznie</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Pozwól asystentowi WLAN automatycznie łączyć się z otwartymi sieciami wysokiej jakości</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Aplikacje i usługi systemowe mogą nadal skanować w poszukiwaniu sieci WLAN, by poprawić dokładność lokalizacji. Możesz to zmienić w LINK_BEGINustawieniach skanowaniaLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN ma działać po uśpieniu</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN działa po uśpieniu</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optymalizacja WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuj zużycie baterii po włączeniu WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Limit użycia baterii dla WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Przełącz na dane komórkowe, jeśli WLAN utraci dostęp do internetu.</string>
    <string name="wifi_access_points">Sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Aby zobaczyć dostępne sieci, włącz obsługę WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Wyszukiwanie sieci WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nie masz uprawnień do zmiany sieci WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Konfiguracja zabezpieczonej sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Naciśnij przycisk WPS (WLAN Protected Setup) na routerze. Może on mieć nazwę „WPS” lub ten symbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Wprowadź kod PIN %1$s na routerze WLAN. Konfiguracja może potrwać do dwóch minut.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Aby poprawić dokładność lokalizacji (i w innych celach), %1$s chce włączyć skanowanie sieci — nawet gdy WLAN jest wyłączone.

Zezwolić na to wszystkim aplikacjom, które chcą wykonywać skanowanie?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"OSTRZEŻENIE: usługodawca może naliczyć dodatkowe opłaty za transmisję danych.

Konfiguracja telefonu może wymagać częstego korzystania z sieci."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Jeśli nie wybierzesz sieci WLAN:

"<li>Telefon nie będzie mieć połączenia z Internetem.</li>"

"<li>Nie będzie można pobrać aktualizacji oprogramowania, dopóki nie połączysz się z Internetem.</li>"

"<li>Nie można włączyć funkcji ochrony urządzenia.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefon nie może nawiązać połączenia z tą siecią WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Pasmo częstotliwości sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Przenośny hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Udostępniaj połączenie komórkowe przez WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Błąd przenośnego hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Skonfiguruj punkt WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Konfiguracja hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Przenośny hotspot WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Przenośny hotspot WLAN %1$s.
Zabezpieczenia: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Połączenia przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Tryb połączeń przez WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Jeżeli zasięg sieci komórkowej jest słaby, możesz poprawić jakość dźwięku, korzystając z funkcji połączeń przez sieć WLAN

Koszt
Informacji o opłatach za połączenia przez sieć WLAN udzieli usługodawca.

Uwagi dotyczące połączeń przez sieć WLAN
Aby nie przerywać połączenia przez sieć WLAN, pozostawaj w zasięgu sieci WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adres MAC WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"To działanie spowoduje zresetowanie wszystkich ustawień sieciowych, takich jak:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Dane komórkowe</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Zmienić asystenta WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Ustalaj lokalizację przez GPS, WLAN, Bluetooth lub sieci komórkowe</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Ustalaj lokalizację przez WLAN, Bluetooth lub sieci komórkowe</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Skanowanie WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Popraw dokładność lokalizacji, zezwalając aplikacjom i usługom systemowym na ciągłe wykrywanie sieci WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Lokalizacja określana na podstawie sieci WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Włącz szczegółowe rejestrowanie WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresywne przełączanie sieci WLAN na komórkową</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Zawsze zezwalaj na skanowanie w celu roamingu WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Zwiększ poziom rejestrowania WLAN, pokaż według RSSI SSID w selektorze WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Po włączeniu połączenie danych będzie bardziej agresywnie przełączać się z WLAN na sieć komórkową przy słabym sygnale WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">W zależności od ruchu danych w interfejsie zezwól/nie zezwalaj na skanowanie w celu roamingu WLAN</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Nie wyłączaj transmisji danych przez sieć komórkową, nawet gdy aktywne jest połączenie WLAN (aby szybko przełączać sieci)</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN na czas</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Czas pracy WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Wysłane pakiety WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Odebrane pakiety WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Ustawienia WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Użycie baterii przez WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Wyłącz sieć WLAN, gdy nie jest używana lub jest niedostępna</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aktualizowanie ustawienia WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Twórz na serwerach Google™ kopie zapasowe danych aplikacji, haseł do sieci WLAN i innych ustawień</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Zatrzymać tworzenie kopii zapasowych haseł do sieci WLAN, zakładek, innych ustawień i danych aplikacji, a także usunąć wszystkie kopie z serwerów Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Zatrzymać tworzenie kopii zapasowej danych urządzenia (np. haseł WLAN i historii połączeń) i danych aplikacji (np. ustawień i plików zapisanych przez aplikacje) oraz wykasować wszystkie kopie z Dysku Google?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatycznie twórz zdalną kopię zapasową danych urządzenia (np. haseł WLAN i historii połączeń) oraz danych aplikacji (np. ustawień i plików zapisanych przez aplikacje).

Kiedy włączysz automatyczną kopię zapasową, dane urządzenia i aplikacji będą regularnie zapisywane zdalnie. Dane aplikacji mogą obejmować dowolne informacje zapisane przez aplikację (w zależności od ustawień określonych przez programistę) – w tym potencjalnie poufne dane takie jak kontakty, wiadomości i zdjęcia."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Konfiguracja WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Połącz z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Łączenie z siecią WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Połączono z siecią WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Połączenia WLAN typu EAP nie można skonfigurować podczas instalacji. Po jej zakończeniu możesz to zrobić w sekcji Ustawienia > Sieci zwykłe i bezprzewodowe.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Dotknij pozycji <b>Dalej</b>", aby kontynuować konfigurację.

Dotknij pozycji "<b>Wróć</b>, aby połączyć się z inną siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Pokaż przesył przez WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ukryj WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ustaw limit transmisji danych WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jeśli ograniczysz komórkową transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi nie będą działać, dopóki nie połączysz się z siecią WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jeśli ograniczysz komórkową transmisję danych w tle, niektóre aplikacje i usługi będą działać tylko po połączeniu z siecią WLAN.

Ustawienie dotyczy wszystkich użytkowników tego telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Wybierz sieci WLAN, które są hotspotami mobilnymi. Możesz ograniczyć aplikacjom działającym w tle dostęp do tych sieci. Aplikacje mogą też ostrzegać, zanim użyją tych sieci do pobrania dużych ilości danych.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Taryfowe sieci WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Aby wybrać sieci taryfowe, włącz funkcję WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Z tego urządzenia możesz korzystać wraz z innymi osobami, kiedy dodasz na nim konta użytkowników. Każdy użytkownik ma własne miejsce na swoje aplikacje, tapety i inne dane. Może też zmieniać ustawienia, które wpływają na wszystkich użytkowników urządzenia (np. sieci WLAN).

Gdy dodasz nowego użytkownika, musi on skonfigurować swoje miejsce na dane.

Każdy użytkownik może aktualizować aplikacje w imieniu wszystkich pozostałych użytkowników."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Sieć WLAN i komórkowa</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Zezwalaj na modyfikowanie ustawień sieci WLAN i komórkowej</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Skonfiguruj tag NFC WLAN</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Tryb STAMINA obejmuje:

• Rozszerzony tryb gotowości
Oszczędza energię, kiedy ekran jest wyłączony, wyłączając tymczasowo łączność WLAN. Większość aplikacji będzie nieaktywna.
Kiedy ekran jest włączony, urządzenie działa normalnie.
Aby pewne aplikacje pozostały aktywne po włączeniu Rozszerzonego trybu gotowości, dodaj je do listy Aplikacje włączone w trybie gotowości.

• Rozszerzone wykorzystanie
Oszczędza energię, kiedy urządzenie jest w użyciu, ograniczając wydajność sprzętową."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Wyłączanie sieci WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Wyłącza transmisję danych w sieci komórkowej i WLAN, gdy ekran jest wyłączony.</string>
    <string name="usm_descr">"Tryb Ultra STAMINA znacząco wydłuży żywotność baterii. Można go stosować wtedy, gdy przez dłuższy czas nie będzie okazji do naładowania urządzenia.

Dostępnych będzie tylko kilka podstawowych funkcji, takich jak Telefon i Wiadomości. Stuknij „Więcej informacji”, aby uzyskać więcej szczegółów.

Uwaga: połączenie z Internetem przez sieć WLAN i transmisja danych przez sieć komórkową będą wyłączone."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Tryb Ultra STAMINA znacząco wydłuży żywotność baterii. Uwaga: połączenie z Internetem przez sieć WLAN i transmisja danych przez sieć komórkową będą wyłączone. Ekran główny zostanie zmieniony na ekran główny trybu Ultra STAMINA.

Aplikacje dostępne w trybie Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Funkcja WLAN jest włączona. Wybierz sieć z listy.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Wszelkie bieżące operacje wykorzystujące połączenie WLAN, takie jak przesyłanie multimediów, aktualizacja oprogramowania telefonu czy tworzenie lub przywracanie kopii zapasowych, zostaną przerwane.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Oczekiwanie na połączenie WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automatyczne łączenie z dostępnymi sieciami Passpoint po włączeniu funkcji WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Skonfiguruj przenośny hotspot WLAN i zarządzaj nim</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Ustawienia przenośnego hotspotu WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Połączono z China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioryt. dla China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Podczas nawiązywania połączeń sieci WLAN firmy China Telecom będą miały wyższy priorytet niż inne sieci WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nie można nawiązać połączenia z sieciami WLAN firmy China Telecom, ponieważ transfer danych jest wyłączony. Włączyć transfer danych teraz?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Zainstaluj certyfikaty WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">Sieć WLAN zależna od lokalizacji</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatycznie łącz z hotspotem WLAN firmy AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Autołącz. z WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Zmień certyfikat WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Ustawienia funkcji WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Ochrona przez WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Ochrona przez WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Urządzenie może działać jako komórkowy punkt dostępowy — Mobilny hotspot. Umożliwia to maksymalnie 10 innym urządzeniom łączenie się z nim przez sieć WLAN i uzyskiwanie dostępu do Internetu za pośrednictwem sieci komórkowej. Mobilny hotspot wykorzystuje transmisję danych w sieci komórkowej i może powodować naliczanie dodatkowych opłat.

Mobilny hotspot zwiększa obciążenie baterii. Aby wydłużyć działanie baterii, podłącz urządzenie do gniazdka sieciowego."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Skonfiguruj sieć WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Tryb STAMINA oszczędza energię baterii, dostosowując ustawienia urządzenia. Możesz wybrać aplikacje, które chcesz uruchamiać z ograniczoną funkcjonalnością w trybie uśpienia. (Pomaga to zaoszczędzić energię baterii, ponieważ większość aplikacji wyczerpuje baterię nawet w trybie uśpienia).

Funkcje wyłączane dla wybranych aplikacji:
- WLAN
- Transmisja danych w sieci komórkowej
- Minutnik

W trybie uśpienia dioda powiadomień miga z tą samą częstotliwością i w tym samym kolorze w przypadku wszystkich aplikacji.

Tryb STAMINA jest wyłączany, kiedy sterujesz urządzeniem."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Używana sieć WLAN nie ma połączenia z Internetem.

Aby przełączać się automatycznie na sieć komórkową w takich przypadkach, włącz opcję Unikaj złych połączeń WLAN w Zaawansowanych ustawieniach WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Brak połączenia WLAN z Internetem</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Unikaj złych połączeń WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Gdy używana sieć WLAN nie będzie mieć połączenia z Internetem, wykorzystywana będzie sieć komórkowa. (Mogą obowiązywać opłaty za wykorzystanie danych).</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Hasło do sieci WLAN nie zostało zaakceptowane. Sprawdź hasło i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Wybierz sieć, jeżeli chcesz połączyć się teraz z siecią WLAN.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Skonfiguruj WLAN</string>
</resources>
