<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN-Verbindungsfehler</string>
    <string name="connected_via_wfa">Über WLAN-Assistenten verbunden</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN deaktiviert.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">Nicht mit WLAN verbunden.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Ein Balken WLAN-Signal.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Zwei Balken WLAN-Signal.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Drei Balken WLAN-Signal.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Voller Empfang WLAN-Signal.</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, Bluetooth, Flugmodus, Mobilfunknetze und VPNs verwalten</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s verwaltet Ihr Gerät und lässt das Bearbeiten oder Löschen dieses WLAN-Netzwerks nicht zu. Weitere Informationen erhalten Sie von Ihrem Administrator.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN aktivieren</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN-Einstellungen</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_summary">WLAN-Zugangspunkte festlegen und verwalten</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN auswählen</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN auswählen</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">WLAN nur bei guter Internetverbindung verwenden</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automatisch offenes WLAN verwenden</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Automatische Verbindung mit offenen Netzwerken von hoher Qualität durch WLAN-Assistenten zulassen</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Zur Erhöhung der Standortgenauigkeit können System-Apps und -dienste weiterhin nach WLAN-Netzwerken suchen. Sie können dies unter LINK_BEGINSucheinstellungenLINK_END ändern.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN in Standby aktiv lassen</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN im Ruhemodus aktiviert</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN-Optimierung</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Akkuverbrauch bei aktiviertem WLAN minimieren</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">WLAN-Akkuverbrauch beschränken</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Zu einem Mobilfunknetz wechseln, wenn das WLAN keinen Internetzugriff mehr hat</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN-Netze</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">WLAN aktivieren, um verfügbare Netze anzuzeigen</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Suche nach WLAN-Netzwerken läuft…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Sie verfügen nicht über die Berechtigung zum Ändern des WLAN-Netzes.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Geschützte WLAN-Einrichtung</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Wählen Sie die Schaltfläche \"WLAN Protected Setup\" auf Ihrem Router aus. Eventuell lautet sie auch \"WPS\" oder ist mit diesem Symbol gekennzeichnet:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Geben Sie die PIN %1$s auf Ihrem WLAN-Router ein. Die Einrichtung kann bis zu 2 Minuten dauern.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Mit WLAN-Netzwerk %s verbunden</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Zur Verbesserung der Standortgenauigkeit und zu anderen Zwecken möchte %1$s die Netzwerküberprüfung aktivieren, auch wenn WLAN deaktiviert ist.

Möchten Sie dies für alle Apps zulassen, die eine Überprüfung durchführen möchten?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ACHTUNG: Es können zusätzliche Kosten für die Datenübertragung vonseiten des Dienstanbieters anfallen.

Das Einrichten des Telefons kann eine erhöhte Netzwerkaktivität erfordern."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Beachten Sie Folgendes, wenn Sie die WLAN-Option überspringen:

"<li>Ihr Smartphone hat dann keine Internetverbindung.</li>"

"<li>Sie erhalten erst Softwareupdates, nachdem Sie eine Internetverbindung hergestellt haben.</li>"

"<li>Sie können zum jetzigen Zeitpunkt keine Geräteschutzfunktionen aktivieren.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Das Telefon konnte nicht auf dieses WLAN-Netzwerk zugreifen.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN-Einstellungen</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN-Frequenzband</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">WLAN-Einstellungen</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Mobiler WLAN-Hotspot</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN-Hotspot</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Mobilfunkverbindung für WLAN verwenden</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Fehler bei mobilem WLAN-Hotspot</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN-Hotspot konfigurieren</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN-Hotspot-Einrichtung</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Mobiler WLAN-Hotspot AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s Tragbarer WLAN-Hotspot.
Sicherheit: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Anrufe über WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">WLAN-Anrufmodus</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Verwenden Sie an Orten mit schwacher Mobilnetzabdeckung die Option „Telefonieren über WLAN“, um die Anrufqualität zu verbessern.
 
Kosten
Um Informationen zu den Gebühren zu erhalten, kontaktieren Sie bitte Ihren Dienstanbieter.
 
Hinweise zu „Telefonieren über WLAN“
Um WLAN-Anrufe aufrechtzuerhalten, müssen Sie innerhalb der Reichweite des WLAN-Netzwerks bleiben."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN-MAC-Adresse</string>
    <string name="reset_network_desc">"Dadurch werden alle Netzwerkeinstellungen zurückgesetzt, einschließlich:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Mobilfunkdaten</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN-Assistenten ändern?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">GPS, WLAN, Bluetooth oder Mobilfunknetze zur Standortbestimmung nutzen</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">WLAN, Bluetooth oder Mobilfunknetze zur Standortbestimmung nutzen</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">WLAN-Suche</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">System-Apps und -diensten zwecks Erhöhung der Standortgenauigkeit jederzeit das Erkennen von WLAN-Netzwerken gestatten</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Standort über WLAN bestimmt</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Ausführliche WLAN-Protokolle aktivieren</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Aggressives Handover von WLAN an Mobilfunk</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN-Roamingsuchen immer zulassen</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Level für WLAN-Protokollierung erhöhen, in WLAN Picker pro SSID-RSSI anzeigen</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Wenn diese Option aktiviert ist, ist WLAN bei schwachem Signal bei der Übergabe der Datenverbindung an den Mobilfunk aggressiver.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">WLAN-Roamingsuchen je nach Umfang des Datentraffics an der Schnittstelle zulassen bzw. nicht zulassen</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Die mobile Datennutzung bleibt auch dann aktiviert, wenn WLAN aktiviert ist. Dies dient einem schnelleren Wechsel zwischen Netzwerken.</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN-Aktivzeit</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN-Aktivzeit</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN aktiv</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN-Paketdaten gesendet</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN-Paketdaten empf.</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN-Einstellungen</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Akkuverbrauch durch WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">WLAN bei Nichtverwendung oder Nichtverfügbarkeit deaktivieren</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN-Einstellungen werden aktualisiert</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Sichern Sie App-Daten, WLAN-Kennwörter und andere Einstellungen auf Google™-Servern.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Möchten Sie die Sicherung Ihrer WLAN-Kennwörter, Lesezeichen und anderen Einstellungen sowie App-Daten beenden und alle Kopien auf den Google™-Servern löschen?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Soll das Sichern von Gerätedaten, wie z. B WLAN-Passwörtern und Anrufliste, sowie App-Daten, wie z. B. Einstellungen und von Apps gespeicherten Dateien, beendet werden und sollen alle Kopien bei Google Drive gelöscht werden?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automatische Remote-Sicherung von Gerätedaten wie WLAN-Passwörtern und Anrufverlauf und App-Daten, z. B. Einstellungen und von Apps gespeicherte Dateien

Wenn Sie die automatische Sicherung aktivieren, werden Geräte- und App-Daten regelmäßig an einem Remote-Speicherort gespeichert. Bei App-Daten kann es sich um alle Daten handeln, die von einer App entsprechend der Entwicklereinstellungen gespeichert wurden, einschließlich potenziell sensiblen Daten wie Kontakten, Nachrichten und Fotos."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN-Einrichtung</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Verbindung zu WLAN-Netzwerk %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Verbindung mit WLAN-Netzwerk %s wird hergestellt...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Verbunden mit WLAN-Netzwerk %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Während der Einrichtung können Sie keine EAP-WLAN-Verbindung konfigurieren. Sie können dies nach der Einrichtung unter \"Einstellungen\" > \"Drahtlos &amp; Netzwerke\" vornehmen.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Tippen Sie auf <b>Weiter</b>", um mit der Einrichtung fortzufahren.

Tippen Sie auf "<b>Zurück</b>, um eine Verbindung zu einem anderen WLAN-Netzwerk herzustellen.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN anzeigen</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN ausblenden</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN-Datenlimit festlegen</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Wenn Sie die mobilen Hintergrunddaten beschränken, funktionieren einige Apps und Dienste nur bei verfügbarer WLAN-Verbindung.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Wenn Sie die mobilen Hintergrunddaten beschränken, funktionieren einige Apps und Dienste nur bei einer aktiven WLAN-Verbindung.

Diese Einstellung betrifft alle Nutzer auf diesem Telefon."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Wählen Sie die WLAN-Netzwerke aus, die mobile Hotspots sind. Die Verwendung dieser Netzwerke kann für Apps im Hintergrund eingeschränkt werden. Eventuell senden Apps auch eine Warnung, bevor diese Netzwerke für umfangreiche Downloads verwendet werden.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Gemessene WLAN-Netzwerke</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Aktivieren Sie WLAN, um Gemessene Netzwerke auszuwählen.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Sie können dieses Gerät für andere Nutzer freigeben, indem Sie weitere Nutzer erstellen. Jeder Nutzer erhält einen eigenen Bereich, in dem er Apps, den Hintergrund usw. personalisieren kann. Jeder Nutzer kann zudem Geräteeinstellungen wie WLAN ändern, die sich auf alle Nutzer auswirken.

Wenn Sie einen neuen Nutzer hinzufügen, muss dieser seinen Bereich einrichten.

Jeder Nutzer kann Apps für alle anderen Nutzer aktualisieren."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN und mobile Nutzung</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Änderungen an Einstellungen für WLAN und mobile Nutzung zulassen</string>
    <string name="keywords_wifi_calling">anrufe über WLAN wlan Anruf wifi</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN-NFC-Tag einrichten</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Der STAMINA-Modus umfasst:

• Erweitertes Standby
Spart Energie, wenn das Display ausgeschaltet ist, da WLAN vorübergehend deaktiviert wird. Die meisten Anwendungen sind inaktiv.
Wenn das Display eingeschaltet ist, funktioniert Ihr Gerät normal.
Wenn einige Apps im erweiterten Standby weiterhin aktiv sein sollen, fügen Sie sie einfach zur Liste „Aktive Apps im Standby“ hinzu.

• Erweiterte Verwendung
Spart Energie, wenn Ihr Gerät verwendet wird, da die Hardwareleistung eingeschränkt wird."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN deaktiviert</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Deaktiviert mobile Daten und WLAN, wenn das Display ausgeschaltet ist.</string>
    <string name="usm_descr">"Der Ultra STAMINA-Modus verlängert die Akkulaufzeit erheblich. Sie sollten ihn verwenden, wenn Sie Ihr Gerät für eine längere Zeit nicht aufladen können.

Nur einige grundlegende Funktionen, wie Telefonieren und Nachrichten, sind verfügbar. Für genauere Informationen tippen Sie auf „Mehr Informationen“.

Beachten Sie, dass die Internetverbindung über WLAN und mobile Daten deaktiviert wird."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Der Ultra STAMINA-Modus verlängert die Akkulaufzeit erheblich. Beachten Sie, dass die Internetverbindung über WLAN und mobile Daten deaktiviert wird. Ihr Startbildschirm wechselt zum Startbildschirm des Ultra STAMINA-Modus.

Im Ultra STAMINA-Modus verfügbare Apps"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN ist eingeschaltet. Wählen Sie Ihr Netzwerk aus der Liste aus.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Alle laufenden WLAN-Vorgänge, wie z. B. Medienübertragungen, Updates, Sicherungen sowie Wiederherstellungen der Telefonsoftware, werden unterbrochen.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Wartet auf WLAN-Verbindung</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automatisch mit Passpoint-Netzwerken verbinden, wenn WLAN eingeschaltet ist</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Mobilen WLAN Hotspot einrichten und verwalten</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Einstellungen für mobilen WLAN-Hotspot</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Mit China Telecom WLAN verbd.</string>
    <string name="cw_network_priority">Vorrang für China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">China Telecom-WLAN-Netze werden anderen WLAN-Netzen in der Verbindung vorgezogen.</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Es konnte keine Verbindung mit den China Telecom WLAN-Netzen hergestellt werden, da der Datenverkehr deaktiviert ist. Datenverkehr jetzt aktivieren?</string>
    <string name="install_wapi_certs">WLAN-Zertifikate installieren</string>
    <string name="location_based_wifi">Ortsbezogenes WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatisch mit WLAN-Hotspot des Betreibers verbinden</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">WLAN automatisch verb.</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">WLAN-Zertifikat ändern</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™-Einstellungen</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Gesichert mit WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Gesichert mit WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Sie können Ihr Gerät als mobilen Hotspot verwenden. Dies ermöglicht es anderen Geräten (max. 10), sich mit ihm über ein WLAN-Netz zu verbinden. Die verbundenen Geräte haben über die Mobilfunkverbindung Ihres Geräts Zugriff auf das Internet. Ein mobiler Hotspot nutzt mobile Daten, daher können zusätzliche Gebühren anfallen.

Ein mobiler Hotspot benötigt mehr Energie. Schließen Sie Ihr Gerät daher an die Steckdose an, damit sich der Akku nicht entlädt."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN-Netzwerk einrichten</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Der STAMINA-Modus schont den Akku durch Anpassen der Geräteeinstellungen. Sie können Apps auswählen, die im Energiesparmodus mit weniger Funktionen ausgeführt werden sollen. (Dies trägt zum Energiesparen bei, da die meisten Apps selbst im Energiesparmodus weiterhin den Akku entleeren.)

Bei ausgewählten Apps deaktivierte Funktionen:
- WLAN
- Mobile Daten
- Timer

Im Energiesparmodus blinkt die Benachrichtigungsleuchte für alle Apps in derselben Farbe und Frequenz.

Der STAMINA-Modus ist deaktiviert, während Sie das Gerät bedienen."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Das WLAN-Netzwerk, mit dem Sie verbunden sind, hat keine Verbindung zum Internet.

Um in einem solchen Fall automatisch zum Mobilfunknetz zu wechseln, aktivieren Sie in „Erweiterte WLAN-Einstellungen“ die Option „Schlechte WLAN-Verbindungen vermeiden“."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Keine WLAN-Internetverbindung</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Schlechte WLAN-Verbindungen vermeiden</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Verwenden Sie das Mobilfunknetz, wenn das WLAN-Netzwerk, mit dem Sie verbunden sind, keine Verbindung zum Internet hat. (Es können Gebühren für die Datennutzung anfallen.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Das WLAN-Passwort wurde nicht akzeptiert. Bitte überprüfen Sie das Passwort und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Wählen Sie ein Netzwerk aus, um sich mit einem WLAN-Netz zu verb.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">WLAN einrichten</string>
</resources>
