<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wfcRegErrorTitle">დარეკვა WLAN-ს მეშვეობით</string>
    <string name="wfcSpnFormat">%s</string>
    <string name="wfcDataSpnFormat">%s</string>
    <string name="wfc_mode_wifi_preferred_summary">სასურველია WLAN</string>
    <string name="wfc_mode_wifi_only_summary">მხოლოდ WLAN</string>
    <string name="permdesc_accessFineLocation">აძლევს აპს უფლებას მოიპოვოს ზუსტი მდებარეობა გლობალური პოზიციონირების სისტემის (GPS) გამოყენებით ან ქსელის მდებარეობის წყაროს მიხედვით, როგორიცაა ქსელის ანძები და WLAN. მდებარეობის ეს სერვისები ჩართული უნდა იყოს და თქვენს მოწყობილობაზე აპისთვის მისაწვდომი, რათა შეძლოს მათი გამოყენება. აპებში შესაძლებელია მათი გამოყენება თქვენი მდებარეობის განსასაზღვრად და ამან ელემენტის დამატებითი ხარჯვა შეიძლება გამოიწვიოს.</string>
    <string name="permdesc_accessCoarseLocation">აპს შეეძლება გაიგოს თქვენი სავარაუდო მდებარეობა. ის გამოითვლება მდებარეობის სერვისის მიერ ქსელის მონაცემების - მობილური კავშირგაბმულობის ანძებისა და WLAN-ის მიხედვით. ეს სერვისები ჩართული უნდა იყოს თქვენს მოწყობილობაზე, ხოლო აპებს უნდა ჰქონდეთ მათი გამოყენების უფლება. აპები მათი მონაცემების მიხედვით სავარაუდო მდებარეობის გამოთვლას შეძლებენ.</string>
    <string name="permlab_accessWifiState">WLAN კავშირების ნახვა</string>
    <string name="permdesc_accessWifiState">აპს შეეძლება WLAN ქსელის შესახებ ინფორმაციის ნახვა, მაგალითად, WLAN ჩართულია თუ არა, ასევე დაკავშირებული WLAN მოწყობილობის სახელის ნახვა.</string>
    <string name="permlab_changeWifiState">WLAN-ისთან დაკავშირება ან კავშირის შეწყვეტა</string>
    <string name="permdesc_changeWifiState">აპს შეეძლება WLAN წვდომის წერტილებთან დაკავშირება და კავშირის გაწყვეტა და მოწყობილობის კონფიგურაციის შეცვლა WLAN ქსელებისთვის.</string>
    <string name="permlab_changeWifiMulticastState">ნებართვა WLAN მრავალმისამართიან მიღებაზე</string>
    <string name="permdesc_changeWifiMulticastState">აპს შეეძლება, მიიღოს WLAN ქსელში ყველა მოწყობილობაზე გაგზავნილი პაკეტები ჯგუფური მისამართების გამოყენებით. მოიხმარს მეტ ენერგიას, ვიდრე არამრავალმისამართიანი რეჟიმი.</string>
    <string name="wifi_available_sign_in">WLAN ქსელთან დაკავშირება</string>
    <string name="wifi_no_internet">WLAN-ს არ აქვს ინტერნეტზე წვდომა</string>
    <string name="wifi_watchdog_network_disabled">WLAN-თან დაკავშირება ვერ მოხერხდა</string>
    <string name="wifi_connect_alert_message">განაცხადს %1$s სურს დაუკავშირდეს WLAN ქსელს %2$s</string>
    <string name="wifi_p2p_dialog_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_p2p_turnon_message">ჩართეთ WLAN Direct. ეს გამოიწვევს WLAN კლიენტისა/უსადენო ქსელის გამორთვას.</string>
    <string name="wifi_p2p_failed_message">ვერ მოხერხდა WLAN Direct-ის გაშვება.</string>
    <string name="wifi_p2p_enabled_notification_title">WLAN Direct ჩართულია</string>
    <string name="wifi_p2p_frequency_conflict_message">ტელეფონი დროებით გაითიშება WLAN-დან, სანამ მიერთებულია %1$s-ზე</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_title">WLAN მონაცემთა ლიმიტი ამოიწურა</string>
    <string name="data_usage_wifi_limit_snoozed_title">WLAN მონაცემთა ლიმიტი გადაჭარბებულია</string>
</resources>
