<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Помилка з’єднання WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Під’єднано через Диспетчер WLAN-з’єднання</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN вимкнено.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN відключено.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Одна поділка WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Дві поділки WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Три поділки WLAN.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Потужний сигнал WLAN.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Керування WLAN, Bluetooth, режимом польоту, мобільними мережами та VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Додаток %1$s, який керує вашим пристроєм, блокує змінення або видалення цієї мережі WLAN. Щоб дізнатися більше, зв’яжіться з адміністратором.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Увімкнути WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Установки WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Вибрати WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Вибрати WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не використовувати мережу WLAN, якщо немає стійкого з’єднання з Інтернетом</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Під’єднуватися до відкритих мереж WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Дозволити WLAN Assistant автоматично під’єднуватися до відкритих мереж із потужним сигналом</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Щоб точніше визначати місцеположення, додатки та сервіси системи все одно шукатимуть мережі WLAN. Це можна змінити в LINK_BEGINналаштуваннях скануванняLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Не вимикати WLAN у режимі сну</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">Не вимикати WLAN у режимі сну</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимізація WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Мінімізувати використання заряду акумулятора, коли ввімкнено WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Обмежити викорис. заряду WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Переходити на мобільний Інтернет, якщо мережа WLAN утрачає доступ до Інтернету.</string>
    <string name="wifi_access_points">Мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Щоб переглянути доступні мережі, увімкніть WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пошук мереж WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас немає права доступу на змінення мережі WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Захищене налаштування WLAN (WPS)</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Натисніть на маршрутизаторі кнопку налаштування захищеної мережі WLAN. Вона може називатися WPS або позначатися цим символом:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введіть PIN-код %1$s на маршрутизаторі WLAN. Налаштування може тривати до двох хвилин.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Підключено до мережі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Щоб покращити точність визначення розташування тощо, програма %1$s хоче вмикати пошук мереж, навіть коли WLAN вимкнено.

Дозволити це всім програмам, що намагаються виконувати пошук?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ЗАСТЕРЕЖЕННЯ. Постачальник послуг може стягувати з вас додаткову плату.

Для налаштування телефону може знадобитися тривале користування мережею."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Якщо не налаштувати WLAN:

"<li>ваш телефон не зможе підключитися до Інтернету;</li>"

"<li>ви не отримуватимете оновлення програмного забезпечення, доки телефон не підключиться до Інтернету;</li>"

"<li>ви не зможете активувати функції захисту пристрою.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Не вдалося підключити телефон до цієї мережі WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Установки WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Діапазон частот WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Установки WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Портативна точка дост. WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Точка доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Використ. мобільне з‘єднання для WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Помилка портативної точки доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Налаштувати точку доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Налаштув. точки доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Точка доступу WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Портативна точка доступу WLAN %1$s.
Безпека: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Дзвінки через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Режим дзвінків через WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Дзвоніть через WLAN у місцях із недостатнім покриттям мобільної мережі.
 
Вартість
За інформацією про вартість дзвінків через WLAN звертайтеся до постачальника послуг.
 
Примітки щодо дзвінків через WLAN
Щоб здійснювати дзвінки через WLAN, потрібно перебувати в діапазоні дії відповідної мережі WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC-адреса для WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Буде скинуто всі налаштування мереж, зокрема: 

"<li>WLAN</li>"
"<li>мобільні дані</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Змінити WLAN Assistant?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Використовувати GPS, WLAN, Bluetooth і стільникові мережі, щоб визначати розташування</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Використовувати WLAN, Bluetooth і стільникові мережі, щоб визначати розташування</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Шукати мережі WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Щоб покращити точність визначення місцеположення, дозвольте додаткам і сервісам системи будь-коли шукати мережі WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Місцезнаходження, визначене мережею WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Докладний запис у журнал WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Перемикатись із WLAN на передавання мобільних даних</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Завжди дозволяти WLAN шукати роумінг</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Показувати в журналі RSSI для кожного SSID під час вибору WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Примусово перемикатися на мобільну мережу, коли сигнал WLAN слабкий</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Дозволити чи заборонити WLAN шукати роумінг на основі обсягу трафіку даних в інтерфейсі</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Не вимикати мобільний Інтернет, навіть якщо ввімкнено WLAN (щоб швидше переходити між мережами).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Час роботи WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN працює</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Пакети WLAN надіслано</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Пакети WLAN отримано</string>
    <string name="battery_action_wifi">Установки WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Як WLAN використовує акумулятор</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Вимкніть WLAN, якщо він не використовується чи недоступний</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Оновлення установок WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Створити резервну копію даних програм, паролів WLAN та інших установок на серверах Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Припинити створення резервних копій паролів WLAN, закладок, інших установок і даних програм і стерти всі копії на серверах Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Припинити автозавантаження даних пристроїв (як-от паролів WLAN та історії дзвінків) і додатків (як-от налаштувань і збережених файлів) та стерти всі копії на Google Диску?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Автоматично завантажуйте дані з пристроїв (як-от паролі WLAN та історію дзвінків) і додатків (як-от налаштування та збережені файли). Це можна робити віддалено.

Коли ви вмикаєте автозавантаження, дані з пристроїв і додатків віддалено зберігаються через певні проміжки часу. Дані додатків – це будь-яка інформація, яку вони зберігають (залежно від налаштувань розробника), зокрема такі конфіденційні дані, як контакти, повідомлення та фотографії."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Налаштування WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Підключитися до мережі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Підключення до мережі WLAN %s...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Підключено до мережі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Під час налаштування неможливо встановити параметри з’єднання WLAN через протокол EAP. Це можна зробити після налаштування в меню «Установки» > «Бездротове підключення та мережі».</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Торкніться опції <b>Далі</b>", щоб продовжити налаштування.

Торкніться опції "<b>Назад</b>, щоб підключитися до іншої мережі WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показувати дані WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Приховати дані WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установити ліміт даних WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Якщо заборонити мобільне передавання даних у фоновому режимі, деякі програми та служби не працюватимуть, коли пристрій не підключено до мережі WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Якщо обмежити передавання пакетних даних у фоновому режимі, деякі програми та служби працюватимуть лише під час підключення до WLAN.

Ця установка впливає на всіх користувачів цього телефону."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Виберіть мережі WLAN, які є мобільними точками доступу. Програмам можна заборонити користуватися цими мережами у фоновому режимі. Також можна відображати попередження, якщо такі мережі потрібні програмам для великих завантажень.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Мережі WLAN із тарифікацією</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Щоб вибрати мережу з тарифікацією, увімкніть функцію WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Цим пристроєм можуть користуватися кілька користувачів. Для цього потрібно створити додаткові профілі. Власник профілю може налаштувати його на свій смак: вибирати шпалери, установити потрібні програми тощо. Користувачі також можуть налаштовувати певні установки пристрою, які застосовуватимуться до решти профілів, як-от установки WLAN.

Коли ви створите новий профіль, користувач має його налаштувати.

Будь-який користувач пристрою може оновлювати програми для решти користувачів."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN і мобільні мережі</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дозволити зміни установок WLAN і мобільних мереж</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Налаштувати NFC-тег для WLAN</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Режим STAMINA включає:

• Розширений режим очікування
Заощаджує заряд акумулятора, коли вимкнено екран, тимчасово вимикаючи WLAN. Більшість програм буде вимкнено.
Коли екран увімкнено, пристрій функціонуватиме звичайним чином.
Якщо не потрібно вимикати певні програми під час розширеного режиму очікування, додайте їх до списку «Програми, активні в режимі очікування».

• Розширене використання
Заощаджує заряд акумулятора під час використання пристрою, обмежуючи продуктивність апаратного забезпечення."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Вимикати WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Вимикає передавання мобільних даних і WLAN, коли екран вимкнуто</string>
    <string name="usm_descr">"Режим Ultra STAMINA значно збільшить тривалість роботи від акумулятора. Його можна використовувати, коли ви не можете зарядити пристрій протягом тривалого часу .

При цьому будуть доступні лише основні функції, такі як телефон і обмін повідомленнями. Щоб дізнатися більше, торкніться «Докладніше».

Візьміть до уваги, що з’єднання з Інтернетом через WLAN і передавання мобільних даних буде вимкнено."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Режим Ultra STAMINA значно збільшить тривалість роботи від акумулятора. Зверніть увагу: з’єднання з Інтернетом за допомогою WLAN і пакетних даних буде вимкнено. Головний екран буде змінено на головний екран режиму Ultra STAMINA.

Програми, доступні в режимі Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN увімкнено. Виберіть свою мережу зі списку.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Усі поточні операції через WLAN, як-от передавання мультимедійних файлів, оновлення ПЗ телефону, створення резервних копій і відновлення, буде перервано.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Очікування з’єднання WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматично підключатися до доступної мережі Passpoint, коли WLAN увімкнено</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Налаштування й керування для портативної точки доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Уст-ки портат. точ. доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Підключен. WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Пріоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">З’єднанню з мережами WLAN China Telecom буде надано пріоритет порівняно з іншими мережами WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не вдалося підключитися до мереж WLAN China Telecom, оскільки вимкнуто передавання даних. Увімкнути передавання даних зараз?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Установ. сертифік. WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN за розташуванням</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматичне з’єднання з точкою доступу WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Автоз’єдн. з WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Змінити сертифікат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Установки WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Захищено за допомогою WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Захищено за допомогою WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Ви можете використовувати свій планшет як мобільну точку доступу. Це дає змогу іншим пристроям (максимум 10) підключатися до планшета через мережу WLAN і отримувати доступ до Інтернету через його з’єднання з мобільною мережею. Мобільна точка доступу використовує передавання мобільних даних, що може призвести до стягнення додаткової плати.

Використання мобільної точки доступу підвищує споживання заряду акумулятора. Підключіть планшет до джерела живлення, щоб збільшити тривалість роботи від акумулятора."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Налаштувати мережу WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Режим STAMINA зберігає заряд акумулятора, налаштовуючи установки пристрою. Ви можете вибрати програми, які запускатимуться з обмеженою функціональністю в режимі сну. (Це допомагає зберегти заряд акумулятора, оскільки більшість програм виснажує його навіть у режимі сну.)

Для вибраних програм вимикаються:
- WLAN;
- мобільне передавання даних;
- таймер.

Колір і частота сигналу сповіщень у режимі сну однакові для всіх програм.

Режим STAMINA вимикається, коли ви керуєте пристроєм."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Мережу WLAN, до якої ви зараз підключені, не підключено до Інтернету.

Щоб автоматично переключатися на мобільну мережу в таких випадках, увімкніть параметр «Уникати поганих з’єднань WLAN» у розширених установках WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Немає з’єднання з Інтернетом через WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Уникати поганих з’єднань WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Використовувати мобільну мережу, коли підключена мережа WLAN не має з’єднання з Інтернетом. (Може стягуватися плата за використання пакетних даних.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Пароль WLAN не прийнято. Перевірте пароль і спробуйте знову.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Щоб підключитися до мережі WLAN зараз, виберіть мережу.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Налаштування WLAN</string>
</resources>
