<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Selhání připojení WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Připojeno pomocí asistenta připojení WLAN</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN vypnuta</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN odpojena</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN jedna čárka</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN dvě čárky</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN tři čárky</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN plný signál</string>
    <string name="radio_controls_summary">Spravovat WLAN, Bluetooth, režim V letadle, mobilní sítě a sítě VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Asistent připojení WLAN</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">Aplikace %1$s, která spravuje vaše zařízení, nepovoluje úpravy ani smazání této sítě WLAN. O další informace požádejte svého administrátora.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Zapnout WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Vybrat síť WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Vybrat síť WLAN</string>
    <string name="wifi_starting">Zapínání WLAN...</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nepoužívat síť WLAN, pokud nemá dostatečně kvalitní internetové připojení.</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automaticky používat otevřené sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Nechat asistenta WLAN automaticky se připojit ke kvalitním otevřeným sítím</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Za účelem zlepšení přesnosti určování polohy mohou systémové aplikace a služby neustále vyhledávat sítě WLAN. Toto chování můžete změnit v LINK_BEGINnastavení vyhledáváníLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Ponechat WLAN během spánku</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN aktivní i v režimu spánku</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimalizace WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimalizuje využití baterie při zapnuté síti WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Omezit využití baterie sítí WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Pokud síť WLAN ztratí přístup k internetu, přepnout na mobilní data</string>
    <string name="wifi_access_points">Sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Chcete-li zobrazit sítě k dispozici, zapněte WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Vyhledávání sítí WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nemáte oprávnění ke změně sítě WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Chráněné nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Stiskněte na směrovači tlačítko Chráněné nastavení WLAN. Může být označeno textem „WPS“ nebo tímto symbolem:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Zadejte ve svém směrovači sítě WLAN kód PIN %1$s. Proces nastavení může trvat až dvě minuty.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Aplikace %1$s chce zapnout vyhledávání sítí (kvůli lepšímu určení polohy i kvůli jiným účelům) a hledat sítě i v případě, že je vypnut modul WLAN.

Chcete tuto možnost povolit všem aplikacím, které chtějí vyhledávat sítě?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"UPOZORNĚNÍ: Může dojít k tomu, že vám poskytovatel služeb bude účtovat vyšší poplatky než obvykle.

Nastavení telefonu může vyžadovat přenos nemalého množství dat."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Pokud připojení WLAN přeskočíte:

"<li>telefon nebude připojen k internetu,</li>"

"<li>aktualizace softwaru obdržíte až po připojení k internetu,</li>"

"<li>funkce ochrany zařízení zatím nebudete moci aktivovat.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonu se nepodařilo připojit k této síti WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Frekvenční pásmo WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Nastavení WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Přenosný přístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Přístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Poskytovat připojení k síti WLAN pomocí mobilního připojení</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Chyba přenosného přístupového bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurovat přístupový bod WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Nastavení WLAN hotspotu</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Přenosný přístupový bod WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s přenosný přístupový bod WLAN.
Zabezpečení: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Volání přes WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Režim volání přes WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Použijte Volání WLAN ke zvýšení kvality hovoru v místech se slabým signálem mobilní sítě.
 
Náklady
Informace o poplatcích za Volání WLAN vám poskytne váš poskytovatel služby.
 
Poznámky k Volání WLAN
Chcete-li využívat Volání WLAN, musíte se nacházet v dosahu WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresa MAC sítě WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Tímto obnovíte nastavení všech sítí, včetně následujících:

"<li>WLAN</li>"
"<li>mobilní datové připojení</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Změnit asistenta připojení WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">K určování polohy používat GPS, WLAN, Bluetooth nebo mobilní sítě</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">K určování polohy používat WLAN, Bluetooth nebo mobilní sítě</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Vyhledávání WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Umožňuje zlepšit přesnost určování polohy tím, že systémové aplikace a služby budou vyhledávat sítě WLAN neustále.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Poloha určená sítí WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Povolit podrobné protokolování WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresivní předání z WLAN na mobilní datovou síť</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vždy povolit vyhledávání roamingu WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Zvýší úroveň protokolování WLAN zobrazenou v SSID a RSSI při výběru sítě WLAN.</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Pokud je tato možnost zapnuta, bude síť WLAN agresivnější při předávání datového připojení mobilní síti při slabém signálu WLAN.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Povolí nebo zakáže vyhledávání roamingu WLAN na základě množství datového provozu na rozhraní.</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Mobilní data budou vždy ponechána aktivní, i když bude aktivní WLAN (za účelem rychlého přepínání sítí).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Doba provozu sítě WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Doba provozu sítě WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN je aktivní</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Odeslané pakety – WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Přijaté pakety – WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Nastavení WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Využití baterie sítí WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Vypněte síť WLAN, když ji nepoužíváte nebo když není k dispozici</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Aktualizace nastavení WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Zálohovat data aplikací, hesla sítí WLAN a další nastavení na serverech Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Chcete zrušit zálohování hesel sítí WLAN, záložek a dalších nastavení a dat aplikací a vymazat všechny kopie těchto dat na serverech Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Zastavit zálohování dat zařízení (jako jsou hesla sítí WLAN a historie volání) a dat aplikací (jako jsou nastavení a soubory uložené aplikacemi) a vymazat všechny kopie na Disku Google?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Automaticky vzdáleně zálohujte data zařízení (jako jsou hesla sítí WLAN a historie volání) a data aplikací (jako jsou nastavení a soubory uložené aplikacemi).

Když zapnete automatické zálohování, data zařízení a aplikací se budou pravidelně ukládat do vzdáleného úložiště. Data aplikací mohou zahrnovat data, která uložila aplikace (v závislosti na nastavení vývojáře), včetně potenciálně citlivých dat, jako jsou kontakty, zprávy a fotky."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Nastavení sítě WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Připojit k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Připojování k síti WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Připojeno k síti WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Připojení WLAN EAP nelze nakonfigurovat při instalaci. Můžete to provést po dokončení instalace v nabídce Nastavení v části Bezdrátová připojení a sítě.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Chcete-li pokračovat v nastavení, dotkněte se možnosti <b>Další</b>".

Chcete-li se připojit k jiné síti WLAN, dotkněte se možnosti "<b>Zpět</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Zobrazit WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Skrýt WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nastavit limit dat sítě WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Pokud omezíte mobilní data na pozadí, budou některé aplikace a služby fungovat pouze v případě, že bude k dispozici síť WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Pokud omezíte využití mobilních dat na pozadí, některé aplikace a služby nebudou fungovat, dokud se nepřipojíte k síti WLAN.

Toto nastavení ovlivní všechny uživatele tohoto telefonu."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Vyberte sítě WLAN, které jsou mobilními hotspoty. Aplikacím na pozadí může být používání těchto sítí zakázáno. Aplikace také mohou před stahováním velkých souborů pomocí těchto sítí zobrazit upozornění.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Měřené sítě WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Chcete-li vybrat měřené sítě, zapněte připojení WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Vytvořením dalších uživatelů můžete toto zařízení sdílet s jinými lidmi. Každý uživatel má svůj prostor, který si může přizpůsobit instalací aplikací, přidáním tapety apod. Uživatelé také mohou upravit nastavení zařízení (např. WLAN), která ovlivní všechny uživatele.

Každý nově přidaný uživatel si musí nastavit vlastní prostor.

Každý uživatel může aktualizovat aplikace všech ostatních uživatelů."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Sítě WLAN a mobilní sítě</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Povolit úpravu nastavení sítí WLAN a mobilních sítí</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nastavení štítku NFC pro WLAN</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Režim STAMINA zahrnuje:

• Rozšířený pohotovostní režim
Šetří energii dočasným vypnutím připojení k WLAN, je-li obrazovka vypnuta. Většina aplikací nebude aktivní.
Je-li obrazovka zapnuta, vaše zařízení pracuje normálně.
Pokud chcete, aby některé aplikace byly aktivní i v rozšířeném pohotovostním režimu, přidejte je do seznamu aplikací aktivních v pohotovostním režimu.

• Rozšířené použití
Úspora energie během používání zařízení díky omezení výkonu hardwaru."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN - vypnuto</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Zakáže mobilní data a WLAN při vypnutí obrazovky.</string>
    <string name="usm_descr">"Režim Ultra STAMINA výrazně prodlouží výdrž na baterii. Použijte jej, pokud nebudete mít delší dobu možnost zařízení nabít.

K dispozici bude pouze několik základních funkcí, například Telefon a Zasílání zpráv. Další informace získáte ťuknutím na tlačítko Další informace.

Upozorňujeme, že připojení k internetu prostřednictvím WLAN a mobilní data budou zakázána."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Režim Ultra STAMINA výrazně prodlouží výdrž na baterii. Upozorňujeme, že připojení k Internetu prostřednictvím WLAN a mobilních dat bude zakázáno. Vaše obrazovka Plocha bude přepnuta do režimu Ultra STAMINA.

Aplikace dostupné v režimu Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN je zapnuta. Vyberte svou síť v seznamu.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Probíhající operace WLAN, například přenos médií, aktualizace softwaru telefonu, zálohování a obnova, budou přerušeny.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Čekání na připojení WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automaticky se připojit k dostupným sítím Passpoint, je-li zapnuto WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Nastavení a správa přenosného přístupového bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Nastavení přenos. příst. bodu WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Připojeno WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Upřednostňovat WLAN CT</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Sítě WLAN společnosti China Telecom budou při připojení upřednostňovány před jinými sítěmi WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nelze se připojit k sítím WLAN společnosti China Telecom, protože přenos dat je vypnut. Chcete ho nyní povolit?</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalovat certifikáty WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN podle místa</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automaticky připojit k přístupovému bodu WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Aut. připoj. WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Změnit certifikát WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Nastavení WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Zabezpečeno WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Zabezpečeno WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Své zařízení můžete využívat jako mobilní přístupový bod. Ostatní zařízení (maximálně 10) se tak k němu budou moct připojit prostřednictvím sítě WLAN. Připojená zařízení budou mít přístup k internetu prostřednictvím připojení k mobilní síti vašeho tabletu. Mobilní přístupový bod využívá mobilní data, za která vám mohou být účtovány poplatky.

Mobilní přístupový bod více vybíjí baterii. Zapojte tablet do zásuvky, abyste výdrž baterie prodloužili."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Nastavit síť WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Režim STAMINA šetří energii baterie úpravou nastavení zařízení. Můžete vybrat aplikace, které budou v režimu spánku spuštěny s omezenými funkcemi. (Ušetříte tak energii baterie, protože většina aplikací ji spotřebovává i v režimu spánku.)

Pro vybrané aplikace budou zakázány následující funkce:
- WLAN
- Mobilní data
- Časovač

V režimu spánku indikátor pro všechny aplikace bliká stejnou barvou a se stejnou frekvencí.

Režim STAMINA je během ovládání zařízení deaktivován."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Síť WLAN, ke které jste připojeni, není připojena k Internetu.

Chcete-li v takovém případě automaticky přepnout na mobilní síť, zapněte možnost Ignorovat nefunkční připojení WLAN v nabídce Pokročilé nastavení WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Bez bezdrátového připojení k Internetu</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Ignorovat nefunkční připojení WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Použijte mobilní síť, kdykoli síť WLAN, ke které jste připojeni, nemá připojení k Internetu (může být účtováno využití dat).</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Heslo WLAN nebylo přijato. Zkontrolujte heslo a zkuste to znovu.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Pokud se chcete připojit k WLAN, vyberte síť.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Nastavit WLAN</string>
</resources>
