<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">वाईफ़ाई कनेक्‍शन विफलता</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN बंद।</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN अलग किया है।</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">WLAN एक डंडा।</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">WLAN दो डंडे।</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">WLAN तीन डंडे।</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">WLAN पूर्ण सिग्नल।</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, Bluetooth, हवाई जहाज़ मोड, मोबाइल नेटवर्क, और VPN प्रबंधित करें</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN सहायक</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s आपका डिवाइस प्रबंधित करता है और वह इस वाई-फ़ाई नेटवर्क में बदलाव करने या इसे हटाने की अनुमति नहीं देता है. अधिक जानकारी के लिए, अपने नियंत्रक से संपर्क करें.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN चालू करें</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN सेटिंग</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN का चयन करें</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN चुनें</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">जब तक अच्छा इंटरनेट कनेक्‍शन न हो, तब तक WLAN नेटवर्क का उपयोग न करें</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">निष्‍क्रियता के दौरान WLAN चालू रखें</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">निष्क्रिय रहने पर WLAN चालू</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN ऑप्टिमाइज़ेशन</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLAN के चालू रहने पर बैटरी उपयोग को न्यूनतम करें</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">WLAN का बैटरी उपयोग कम करें</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN नेटवर्क</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">उपलब्‍ध नेटवर्क देखने के लिए, WLAN चालू करें।</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN नेटवर्क खोज रहा है…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">आपको WLAN नेटवर्क बदलने की अनुमति नहीं है</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN सुरक्षित सेटअप</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">अपने राउटर पर WLAN सुरक्षित सेटअप बटन दबाएँ। इसे \"WPS\" कहा जा सकता है या इस प्रतीक से चिह्नित हो सकता है:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">अपने WLAN राउटर पर PIN %1$s प्रविष्ट करें। सेटअप पूर्ण होने में दो मिनट लग सकते हैं।</string>
    <string name="wifi_wps_connected">WLAN नेटवर्क %s से कनेक्‍ट किया गया</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"स्थान की सटीकता को बेहतर बनाने और अन्य प्रयोजनों के लिए, WLAN बंद होने पर भी %1$s नेटवर्क स्कैनिंग को चालू करना चाहता है.

इसकी अनुमति उन सभी एप्लिकेशन के लिए दें जो स्कैन करना चाहते हैं?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"चेतावनी: आपके ऊपर अतिरिक्त सेवा प्रदाता डेटा शुल्क लग सकते हैं।

फ़ोन सेटअप के लिए महत्वपूर्ण नेटवर्क गतिविधि की आवश्यकता हो सकती है।"</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"यदि आप WLAN छोड़ देते हैं, तो:

"<li>आपके फ़ोन में इंटरनेट कनेक्शन नहीं होगा।</li>"

"<li>जब तक आप इंटरनेट से कनेक्ट नहीं करते हैं, तब तक आपको सॉफ़्टवेयर संबंधी नई जानकारी नहीं मिलेगी।</li>"

"<li>इस समय आप डिवाइस सुरक्षा सुविधाएँ सक्रिय नहीं कर सकते हैं।</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">फ़ोन इस WLAN नेटवर्क से कनेक्ट नहीं कर सका.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN सेटिंग</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN आवृत्ति बैंड</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">WLAN सेटिंग</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">पोर्टेबल WLAN हॉटस्‍पॉट</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN हॉटस्पॉट</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">WLAN नेटवर्क देने हेतु सेल्युलर कनेक्शन का उपयोग करें</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">पोर्टेबल WLAN हॉटस्‍पॉट त्रुटि</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN हॉटस्पॉट कॉन्फ़िगर करें</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN हॉटस्पॉट सेटअप</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">AndroidAP WPA2 PSK पोर्टेबल WLAN हॉटस्पॉट</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s पोर्टेबल WLAN हॉटस्पॉट.
सुरक्षा: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">WLAN कॉलिंग</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">वाई-फ़ाई कॉलिंग मोड</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"जिन स्थानों पर मोबाइल नेटवर्क कवरेज कमज़ोर हो, वहाँ कॉल की गुणवत्ता सुधारने के लिए WLAN कॉलिंग का उपयोग करें।
 
लागत
WLAN कॉलिंग के शुल्क के बारे में जानकारी के लिए, कृपया अपने सेवा प्रदाता से संपर्क करें।
 
WLAN कॉलिंग के विषय में सूचना
WLAN कॉलिंग के ज़रिये बने रहने के लिए, सुनिश्चित करें कि आप WLAN वाली सीमा में हैं।"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC पता</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN सहायक बदलें?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">स्थान निर्धारित करने के लिए GPS, WLAN, Bluetooth और सेल्यूलर नेटवर्क का उपयोग करें</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">स्थान निर्धारित करने के लिए WLAN, Bluetooth या सेल्यूलर नेटवर्क का उपयोग करें</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN द्वारा निर्धारित स्‍थान</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN वर्बोस प्रवेश सक्षम करें</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">WLAN से मोबाइल डेटा पर बलपूर्वक हस्तांतरण</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">हमेशा WLAN रोम स्कैन करने दें</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN प्रवेश स्तर बढ़ाएं, WLAN पिकर में प्रति SSID RSSI दिखाएं</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">इसके सक्षम होने पर, जब WLAN संकेत कमज़ोर हों तो WLAN, डेटा कनेक्शन को सेल्यूलर पर अधिक बलपूर्वक भेजेगा</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">इंटरफ़ेस पर वर्तमान में मौजूद डेटा ट्रैफ़िक के आधार पर WLAN रोम स्कैन करने देता/नहीं देता है</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN चालू होने से अब तक समय</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN चालू होने से अब तक समय</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN चल रहा है</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN पैकेट भेजे गए</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN पैकेट प्राप्त हुए</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN सेटिंग</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN द्वारा उपयोग की गई बैटरी</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">जब WLAN का उपयोग नहीं हो रहा हो या वह उपलब्‍ध नहीं हो, तो उसे बंद कर दें</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN सेटिंग अपडेट करना</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Google™ सर्वर पर एप्‍लिकेशन डेटा, WLAN पासवर्ड और अन्‍य सेटिंग का बैकअप लें</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Google™ सर्वर पर अपने WLAN पासवर्ड, बुकमार्क, अन्‍य सेटिंग और एप्‍लिकेशन डेटा का बैकअप लेना रोकें, और Google™ सर्वर पर मौजूद सभी प्रतियाँ मिटाएं?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">डिवाइस डेटा (जैसे वाई-फ़ाई पासवर्ड और कॉल इतिहास) और ऐप डेटा (जैसे सेटिंग और ऐप्स द्वारा संग्रहीत फ़ाइलों) का बैक अप लेना रोकें, साथ ही Google डिस्क से सभी प्रतियां मिटाएं?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"दूरस्थ रूप से अपने आप डिवाइस डेटा (जैसे वाई-फ़ाई पासवर्ड और कॉल इतिहास) और ऐप डेटा (जैसे ऐप्स द्वारा संग्रहीत सेटिंग और फ़ाइलों) का बैक अप लें.

जब आप स्वचालित बैकअप चालू करते हैं, तो डिवाइस और ऐप डेटा को दूरस्थ रूप से समय-समय पर सहेजा जाता है. ऐप डेटा कोई भी ऐसा डेटा हो सकता है जिसे किसी ऐप द्वारा सहेजा गया है (डेवलपर सेटिंग के आधार पर), जिसमें संभावित रूप से संवेदनशील डेटा जैसे संपर्क, संदेश और फ़ोटो शामिल हैं."</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN सेटअप</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">WLAN नेटवर्क %s से कनेक्ट करें</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">WLAN नेटवर्क %s से कनेक्‍ट हो रहा है…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">WLAN नेटवर्क %s से कनेक्‍ट किया गया</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">आप सेट करते समय किसी EAP WLAN कनेक्‍शन को कॉन्‍िफ़गर नहीं कर सकते। सेट करने के बाद, आप उसे सेटिंग > वायरलेस और नेटवर्क में कॉन्फ़िगर कर सकते हैं।</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">सेटअप के साथ जारी रखने के लिए <b>अगला</b>" स्पर्श करें। 

भिन्न WLAN नेटवर्क से कनेक्ट होने के लिए "<b>वापस जाएं</b> स्पर्श करें।</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN दिखाएं</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN को छुपाएं</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN डेटा सीमा सेट करें</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">यदि आप पृष्ठभूमि मोबाइल डेटा प्रतिबंधित करते हैं, तो कुछ एप्‍लिकेशन और सेवाएं WLAN नेटवर्क कनेक्‍ट नहीं होने तक कार्य नहीं करेंगी।</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"यदि आप पृष्ठभूमि सेल्यूलर डेटा प्रतिबंधित करते हैं, तो कुछ अनुप्रयोग और सेवाएँ तब तक कार्य नहीं करेंगे, जब तक आप WLAN से कनेक्ट नहीं हो जाते हैं।

यह सेटिंग इस फ़ोन के सभी उपयोगकर्ताओं को प्रभावित करती है।"</string>
    <string name="data_usage_metered_body">उन WLAN नेटवर्क का चयन करें जो मोबाइल हॉटस्पॉट हैं। पृष्ठभूमि में होने पर अनुप्रयोग को इन नेटवर्क का उपयोग करने के लिए प्रतिबंधित किया जा सकता है। बड़े डाउनलोड के लिए इन नेटवर्क के उपयोग से पहले अनुप्रयोग चेतावनी भी दे सकते हैं।</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">मापे गए WLAN नेटवर्क</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">मापे गए नेटवर्क का चयन करने के लिए, WLAN चालू करें।</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"अतिरिक्त उपयोगकर्ता बनाकर आप इस डिवाइस को अन्य लोगों से साझा कर सकते हैं। प्रत्येक उपयोगकर्ता के पास स्वयं का स्थान होता है, जिसे वे अनुप्रयोगों, वॉलपेपर इत्यादि से अनुकूलित कर सकते हैं। उपयोगकर्ता WLAN जैसी डिवाइस सेटिंग भी अनुकूलित कर सकते हैं जिनसे हर कोई प्रभावित होता है।

जब आप नया उपयोगकर्ता जोड़ते हैं, तो उस व्यक्ति को अपना स्थान तैयार करना होता है।

कोई भी उपयोगकर्ता अन्य सभी उपयोगकर्ताओं के लिए अनुप्रयोग अपडेट कर सकता है।"</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN और मोबाइल</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLAN और मोबाइल सेटिंग में संशोधन की अनुमति दें</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC टैग सेट करें</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA मोड में शामिल है:

• विस्तारित स्टैंडबाई
स्क्रीन बंद हो तब WLAN को अस्थायी रूप से अक्षम करके पॉवर बचत करता है। अनेक अनुप्रयोग निष्क्रिय होंगे।
स्क्रीन जब चालू हो तब, आपका डिवाइस सामान्य रूप से कार्य करेगा।
जब विस्तारित स्टैंडबाई सक्षम किया हो तब यदि आप कुछ अनुप्रयोग सक्रिय रखना चाहते हैं तो, स्टैंडबाई में सक्रिय अनुप्रयोग सूची में वे अनुप्रयोग जोड़ें।

• विस्तारित उपयोग
आपका डिवाइस उपयोग में हो तब हार्डवेयर कार्यनिष्पादन को प्रतिबंधित करते हुए, पॉवर बचत करता है।"</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN बंद</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">स्क्रीन के बंद होने पर मोबाइल डेटा और WLAN अक्षम करता है</string>
    <string name="usm_descr">"Ultra STAMINA मोड बैटरी के जीवनकाल को उल्लेखनीय ढंग से बढ़ाएगा। जब आप अपने डिवाइस को अधिक समय तक चार्ज नहीं कर पाते हैं, ऐसे समय में इसका उपयोग किया जा सकता है।

केवल कुछ मूलभूत फ़ंक्शन, जैसे कि फ़ोन और संदेश उपलब्ध होंगे। अधिक विवरण के लिए \"अधिक जानकारी\" टैप करें।

ध्यान रहे कि WLAN और मोबाइल डेटा द्वारा इंटरनेट कनेक्शन अक्षम होगा।"</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Ultra STAMINA मोड बैटरी जीवनकाल बढ़ा देगा। नोट करें कि WLAN और मोबाइल डेटा के माध्यम से इंटरनेट कनेक्शन अक्षम हो जाएगा। आपकी होम स्क्रीन Ultra STAMINA मोड होम में परिवर्तित हो जाएगी।

Ultra STAMINA मोड में उपलब्ध ऐप्स"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN चालू किया है। सूची में से अपना नेटवर्क चुनें।</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">कोई भी चालू WLAN कार्रवाईयां जैसे कि मीडिया स्थानांतरण, फ़ोन सॉफ़्टवेयर अपडेट, बैकअप लेना और पुनः स्थापित करना इत्यादि बाधित हो जाएंगी।</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">WLAN कनेक्शन के लिए प्रतीक्षारत</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">जब WLAN चालू हो तब उपलब्ध Passpoint नेटवर्क के साथ स्वतः कनेक्ट करें</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">पोर्टेबल WLAN हॉटस्पॉट सेट अप और प्रबंधित करें</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">पोर्टेबल WLAN हॉटस्पॉट सेटिंग</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecom WLAN कनेक्ट हुआ</string>
    <string name="cw_network_priority">China Telecom WLAN को प्राथ. दें</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">कनेक्शन में China Telecom WLAN नेटवर्क को अन्य WLAN नेटवर्क पर प्राथमिकता दी जाएगी</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">डेटा ट्रैफ़िक अक्षम होने के कारण China Telecom वाइ-फाइ नेटवर्क से कनेक्ट नहीं किया जा सका। डेटा ट्रैफ़िक अभी सक्षम करें?</string>
    <string name="install_wapi_certs">WLAN प्रमाणपत्र स्थापित करें</string>
    <string name="location_based_wifi">स्थान-आधारित WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">AT&amp;T WLAN हॉटस्पॉट से स्वतः जोड़ें</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">AT&amp;T WLAN स्वतः जोड़ना</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">WLAN प्रमाणपत्र बदलें</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™ सेटिंग</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">WLAN CERT से सुरक्षित</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">WLAN PSK से सुरक्षित</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"आप अपने टैबलेट का उपयोग मोबाइल हॉटस्पॉट के रूप में कर सकते हैं। यह WLAN नेटवर्क द्वारा अन्य डिवाइस (अधिकतम 10) को अपने से कनेक्ट करने की अनुमति देता है। कनेक्ट किए गए डिवाइस को आपके टैबलेट के मोबाइल नेटवर्क कनेक्शन द्वारा इंटरनेट का एक्सेस प्राप्त होगा। मोबाइल हॉटस्पॉट मोबाइल डेटा का उपयोग करता है और अतिरिक्त शुल्क के रूप में परिणाम दे सकता है।

मोबाइल हॉटस्पॉट अधिक बैटरी का उपयोग करता है। बैटरी की आयु बढ़ाने के लिए टैबलेट को आउटलेट से कनेक्ट करें।"</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN नेटवर्क सेट अप करें</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"STAMINA मोड, डिवाइस सेटिंग समायोजित करके बैटरी पॉवर की बचत करता है। आप स्लीप मोड के दौरान कम कार्यात्मकता के साथ अनुप्रयोग रन करना चुन सकते हैं। (इससे आपको बैटरी पॉवर की बचत करने में सहायता मिलती है क्‍योंकि अधिकांश अनुप्रयोग स्‍लीप मोड के दौरान भी बैटरी की खपत करते हैं।)

चयनित अनुप्रयोगों के लिए फ़ंक्‍शन अक्षम:
- WLAN
- मोबाइल डेटा
- टाइमर

स्लीप मोड के दौरान सभी अनुप्रयोगों के लिए सूचना लाइट समान फ्रीक्वेंसी पर समान रंग में फ्लैश होती है।

जब आप डिवाइस को नियंत्रित करते हैं तब STAMINA मोड निष्‍क्रिय हो जाता है।"</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"आप जिस WLAN नेटवर्क से कनेक्ट हैं वह इंटरनेट से कनेक्ट नहीं है।

ऐसा होने पर मोबाइल नेटवर्क पर स्वचालित रूप से स्विच करने के लिए, उन्नत WLAN सेटिंग में ख़राब WLAN कनेक्शन से बचें को चालू करें।"</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">कोई WLAN इंटरनेट कनेक्शन नहीं</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">ख़राब WLAN कनेक्शन से बचें</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">आप जिस WLAN नेटवर्क से कनेक्ट किए गए हैं जब भी उसका इंटरनेट कनेक्शन न हो, तब मोबाइल नेटवर्क डेटा का उपयोग करें। (डेटा उपयोग लागू हो सकता है।)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">WLAN पासवर्ड स्वीकार नहीं किया गया। कृपया पासवर्ड की जाँच करें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">यदि आप अभी WLAN से कनेक्ट करना चाहते हैं, तो नेटवर्क का चयन करें।</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">WLAN तैयार करें</string>
</resources>
