<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Памылка падлучэння да WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Падлучана праз WLAN-памочнік</string>
    <string name="accessibility_wifi_off">WLAN выключаны.</string>
    <string name="accessibility_no_wifi">WLAN адключаны.</string>
    <string name="accessibility_wifi_one_bar">Сігнал WLAN на адно дзяленне.</string>
    <string name="accessibility_wifi_two_bars">Сігнал WLAN на два дзяленні.</string>
    <string name="accessibility_wifi_three_bars">Сігнал WLAN на тры дзяленні.</string>
    <string name="accessibility_wifi_signal_full">Сігнал WLAN на ўсе дзяленні.</string>
    <string name="radio_controls_summary">Кіраванне WLAN, Bluetooth, рэжымам \"У самалёце\", мабільнымі сеткамі і VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN-памочнік</string>
    <string name="wifi_alert_lockdown_by_device_owner">%1$s кіруе вашай прыладай і не дазваляе змяняць або выдаляць гэту WLAN-сетку. За дадатковай інфармацыяй звяртайцеся да свайго адміністратара.</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Уключыць WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Налады WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Выберыце WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Выбраць WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не выкарыстоўваць сетку WLAN, пакуль не будзе якаснага далучэння да Інтэрнэту</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Аўтаматычна падключацца да адкрытых сетак WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Дазволіць памочніку WLAN аўтаматычна падключацца да адкрытых сетак з добрым сігналам</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text">Каб павысіць дакладнасць вызначэння месцазнаходжання, сістэмныя дадаткі і службы могуць знаходзіць сеткі WLAN. Гэту настройку можна змяніць у LINK_BEGINпараметрах пошукуLINK_END.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Зах. WLAN укл. у рэжыме сну</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN уключаны падчас сну</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Аптымiзацыя WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Зменшыць выкарыстанне акумулятара, калi ўключана WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Абмежаваць спажыванне зараду акумулятара сеткай WLAN</string>
    <string name="wifi_switch_away_when_unvalidated">Пераключацца на мабільныя дадзеныя, калі сетка WLAN губляе доступ у Інтэрнэт.</string>
    <string name="wifi_access_points">Сеткi WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Каб праглядзець даступныя сеткi, уключыце WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Пошук сеткI WLAN...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У Вас няма дазволу на змяненне сеткі WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Абароненая ўстаноўка WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Націсніце кнопку Абароненая налада WLAN на маршрутызатары. Яна можа называцца WPS ці змяшчаць гэты сімвал:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Увядзіце PIN-код %1$s для маршрутызатара WLAN. Устаноўка можа заняць да дзвюх хвілін.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Далучаны да сеткі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Каб павысіць дакладнасць месцазнаходжання, а таксама ў іншых мэтах, %1$s жадае ўключыць сканіраванне сеткі, нават пры адключаным WLAN.

Дазволіць гэта для ўсіх дадаткаў, што жадаюць сканіраваць?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"УВАГА! Пастаўшчык паслуг можа спаганяць дадатковую аплату за перадачу дадзеных.

Наладка тэлефона можа патрабаваць значнай сеткавай актыўнасці."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">"Калі вы адключыце WLAN:

"<li>Тэлефон не будзе мець падлучэння да Інтэрнэту.</li>"

"<li>Вы не атрымаеце абнаўленні праграм, пакуль не падлучыцеся да Інтэрнэту.</li>"

"<li>Зараз немагчыма актываваць абарону прылады.</li></string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Тэлефон не змог далучыцца да гэтай сеткi WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Дыяпазон частаты WLAN</string>
    <string name="wifi_advanced_settings_label">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Парт. кропка доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Кропка доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Выкарыстоўваць сотавае падлучэнне для забеспячэння сеткі WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Памылка партатыўнай кропкі доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Наладзіць кр.дос. WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Настройка кропкі доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Партатыўная кропка доступу да WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s партатыўная кропка доступу WLAN.
Ахоўваецца: %2$s"</string>
    <string name="wifi_calling_settings_title">Выклік праз WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_dialog_title">Рэжым выкліку праз WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_off_explanation">"Выкарыстоўвайце выклік праз WLAN для паляпшэння якасці сувязі ў месцах са слабым сігналам мабільнай сувязі.
 
Кошт
Звесткі аб кошце выклікаў праз WLAN можна атрымаць у пастаўшчыка паслуг.
 
Заўвагі наконт выклікаў праз WLAN
Каб падтрымліваць выклікі праз WLAN, заставайцеся ў дыяпазоне дзеяння сеткі WLAN."</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC-адрас WLAN</string>
    <string name="reset_network_desc">"Гэты прывядзе да скідвання ўсіх сеткавых параметраў, у тым ліку:

"<li>WLAN</li>"
"<li>Мабільныя дадзеныя</li>"
"<li>Bluetooth</li></string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Змяніць памочніка WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Выкарыстоўваць GPS, WLAN Bluetooth і сотавыя сеткі для вызначэння месцазнаходжання</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Выкарыстоўваць WLAN, Bluetooth і сотавыя сеткі для вызначэння месцазнаходжання</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_title">Пошук сетак WLAN</string>
    <string name="location_scanning_wifi_always_scanning_description">Павысьце дакладнасць вызначэння месцазнаходжання, дазволіўшы сістэмным дадаткам і службам знаходзіць сеткі WLAN.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Месцазнаходжанне вызначаецца праз WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Уключыць падрабязную рэгістрацыю WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агрэсіўная перадача дадзеных з WLAN на мабільную прыладу</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Заўсёды дазваляць сканаванне WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Павялічыць узровень рэгістрацыі WLAN, паказваць па SSID RSSI у сродку выбару WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Калі ўключаны, WLAN будзе больш актыўна перадаваць падлучэнне да дадзеных у сотавую сетку пры нізкім сігнале WLAN</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">"Дазволіць/забараніць сканаванне WLAN, заснаванае на аб'ёме трафіку дадзеных, прысутным на інтэрфейсе"</string>
    <string name="mobile_data_always_on_summary">Заўсёды захоўваць мабільныя дадзеныя ўключанымі, нават калі ўключана сетка WLAN (для хуткага пераключэння сеткі).</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN у тэрмін</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN у тэрмiн</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN працуе</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Пакеты WLAN адпраўлены</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Пакеты WLAN атрыманы</string>
    <string name="battery_action_wifi">Налады WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Выкарыстанне акумулятара модулем WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Выключаць WLAN, калі ен не выкарыстоўваецца або недасягальны</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Абнаўленне налад WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Рэзервовае капіраванне даных дадаткаў, пароляў WLAN і іншых параметраў на серверы Google™</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Спыніць рэзервовае капіраванне пароляў ад WLAN, закладак, іншых налад і даных, а таксама выдаліць усе копіі на серверах Google™?</string>
    <string name="fullbackup_erase_dialog_message">Спыніць рэзервовае капіраванне дадзеных з прылады (паролі WLAN, журнал выклікаў) і дадзеных дадаткаў (настройкі і файлы, захаваныя дадаткамі) і выдаліць усе копіі з Google Дыска?</string>
    <string name="fullbackup_data_summary">"Аўтаматычна выконваецца дыстанцыйнае рэзервовае капіраванне дадзеных з прылады (паролі WLAN, журнал выклікаў) і дадзеных дадаткаў (настройкі і файлы, захаваныя дадаткамі).

Калі вы ўключаеце аўтаматычнае рэзервовае капіраванне, дадзеныя прылады і дадаткаў перыядычна дыстанцыйна захоўваюцца. Дадзеныя дадаткаў — гэта любыя дадзеныя, захаваныя дадаткам (у залежнасці ад параметраў, зададзеных распрацоўшчыкам дадатку), у тым ліку патэнцыяльна канфідэнцыяльныя дадзеныя, такія як спіс кантактаў, паведамленні і фатаграфіі."</string>
    <string name="wifi_setup_title">Наладка WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Далучэнне да сеткі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Далучэнне да сеткі WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Далучаны да сеткі WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Немагчыма наладзіць далучэнне EAP WLAN падчас устаноўкі. Пазней Вы можаце зрабіць гэта ў наладах у раздзеле \"Бесправадныя і правадныя сеткі\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Націсніце кнопку <b>Далей</b>", каб працягнуць устаноўку.

Націсніце кнопку "<b>Назад</b>, каб далучыцца да іншай сеткі WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Паказаць WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Схаваць WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Устанавіць ліміт даных WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Калі абмежаваць фонавую перадачу мабiльных даных, некаторыя дадаткі і службы не будуць працаваць пры далучэннi да сеткі WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Калі абмежаваць фонавую перадачу сотавых дадзеных, некаторыя дадаткі і службы не будуць працаваць, пакуль вы не падлучыцеся да сеткi WLAN.

Гэты параметр распаўсюджваецца на ўсіх карыстальнікаў гэтага тэлефона."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">"Выберыце сеткі WLAN, якія з'яўляюцца мабільнымі кропкамі доступу. Можна забараніць дадаткам выкарыстоўваць гэтыя сеткі ў фонавым рэжыме. Дадаткі таксама могуць папярэджваць, перш чым выкарыстоўваць гэтыя сеткі для вялікіх загрузак."</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Сеткi WLAN з улікам трафіку</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Каб выбраць сеткі з улікам трафіку, уключыце WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Вы можаце адкрываь доступ да прылады, ствараючы дадатковых карыстальнікаў. Кожны карыстальнік мае ўласную прастору, якую можа наладжваць, выкарыстоўваючы дадаткі, фонавыя малюнкі і г.д. Карыстальнікі таксама могуць змяняць налады прылады, напрыклад, WLAN, і гэтыя змяненні будуць дзейнічаць для ўсіх іншых карыстальнікаў.

Калі дабаўлены новы карыстальнік, ён павінен настроіць сваю прастору.

Любы карыстальнік можа абнавіць дадаткі для ўсіх іншых карыстальнікаў."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">Сеткі WLAN і мабільныя сеткі</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Дазволіць змяненне параметраў сетак WLAN і мабільных сетак</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Настроіць тэг WLAN NFC</string>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Рэжым STAMINA уключае:

• Падоўжанае чаканне
Эканоміць зарад акумулятара, калі экран выключаны, часова выключаючы WLAN. Большасць дадаткаў будуць неактыўнымі.
Калі экран уключаецца, прылада будзе працаваць у звычайным рэжыме.
Калі вы хочаце, каб некаторыя дадаткі працягвалі працаваць у рэжыме Пашыранага чакання, дабаўце іх у спіс актыўных дадаткаў у рэжыме чакання.

• Пашыранае выкарыстанне
Эканоміць зарад акумулятара падчас выкарыстання прылады, абмяжоўваючы працу апаратнага забеспячэння."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN выкл.</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Выключае перадачу мабільных дадзеных і WLAN, калі выключаны экран</string>
    <string name="usm_descr">"Рэжым Ultra STAMINA значна падоўжыць час працы акумулятара. Ён можа выкарыстоўвацца, калі вы не можаце зарадзіць сваю прыладу на доўгі час.

Толькі некалькі асноўных функцый, такіх як Тэлефон і Перадача паведамленняў, будуць даступны. Краніце «Больш інфармацыі» для атрымання дадатковых звестак.

Заўважце, што інтэрнэт-падлучэнне праз WLAN і мабільныя даныя будуць адключаны."</string>
    <string name="battery_usm_desc">"Рэжым Ultra STAMINA істотна падоўжыць час працы акумулятара. Заўважце, што падлучэнне да Інтэрнэту праз WLAN або мабільныя дадзеныя будзе спынена. Галоўны экран будзе пераключаны на экран рэжыму Ultra STAMINA.

Даступныя дадаткі ў рэжыме Ultra STAMINA"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN уключаны. Выберыце сетку ў спісе.</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Усе аперацыі WLAN, якія маюць адбыцца, напрыклад, перадача медыяфайлаў, абнаўленне праграмнага забеспячэння тэлефона, рэзервовае капіраванне і аднаўленне, будуць перапынены.</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Чаканне падключэння да WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Пры ўключаным WLAN выконваецца аўтападлучэнне да сетак Passpoint</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настроіць і кіраваць партатыўнымі зонамі доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Парам парт зоны доступу WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Падлуч да WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Прыярытэт WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">WLAN-сеткі China Telecom атрымаюць прыярытэт перад іншымі сеткамі WLAN пры падлучэнні</string>
    <string name="install_wapi_certs">Усталяваць сертыфікаты WLAN</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN прывяз да месц</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Аўтападлучэнне да зоны доступу WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Аўтападл. да AT&amp;T WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Змяніць сертыфікат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Параметры WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Абаронена WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Абаронена WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Вы можаце выкарыстоўваць вашу прыладу, як мабільную кропку доступа. У гэтым выпадку, іншыя прылады (максімум 10) будуць здольны падлучацца да яе праз сетку WLAN. Падлучаныя прылады будуць мець доступ ва Інтэрнэт праз мабільнае падлучэнне вашага прылады. Мабільная кропка доступу выкарыстоўвае перадачу дадзеных і можа з'явіцца вынікам дадатковых плацяжоў.

Мабільная кропка доступу спажывае больш энергіі. Неабходна падлучыць прыладу да зараднай прылады, каб пабольшыць тэрмін жыцця акумулятара."</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настроіць сетку WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Рэжым STAMINA эканоміць энергію акумулятара шляхам настройкі параметраў прылады. Вы можаце выбраць прыкладанні, якія будуць запускацца з абмежаванай функцыянальнасцю падчас спячага рэжыму. (Гэта дапаможа вам сэканоміць энергію акумулятара, таму што большасць прыкладанняў садзяць акумулятар нават падчас спячага рэжыму.)

Функцыі, якія адключаюцца для выбраных прыкладанняў:
- WLAN
- Мабільныя дадзеныя
- Таймер

Паведамляючы светлавы індыкатар для прыкладанняў загараецца аднолькавым колерам з аднолькавай частатой падчас спячага рэжыму.

Рэжым STAMINA выключаецца, калі вы кіруеце прыладай."</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_short_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Ваша сетка WLAN не падключана да Інтэрнэту.

Каб у такіх выпадках аўтаматычна пераключацца на мабільныя дадзеныя, уключыце Пазбягаць сеткі WLAN са слабым сігналам у Пашыраных параметрах WLAN."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Падключэнне да Інтэрнэту праз сетку WLAN адсутнічае</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Пазбягаць сеткі WLAN са слабым сігналам</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Выкарыстоўваць мабільныя дадзеныя, калі ваша сетка WLAN не мае падключэння да Інтэрнэту. (Можа спаганяцца аплата за выкарыстанне дадзеных.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Пароль WLAN не прыняты. Праверце пароль і паўтарыце спробу.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Выберыце сетку, калі вы хочаце падлучыцца да WLAN зараз.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Настроіць WLAN</string>
</resources>
